[PS4] GTA V Online 集中討論區（5）

呢版嘅telegram group (超過1000人）

入面有超過1000位巴打絲打每晚約打劫
仲有每月定期舉辦嘅車聚同playlist
新會員入到去問問題好快有人覆
快啲入嚟啦

上個POST

Gta攻略：
大量資料有待補上 請見諒!

本Group主要係想招收一班長玩嘅巴/絲打齊齊玩，約戰同埋吹水

你想玩得有幾痴線，就會有一班人同你齊齊痴線。
一齊吹水 殺街場 打劫 炸車 坐監
你想點玩就點玩

現接受玩ps4嘅巴絲打加入
本GP沒有任何指定幫會 可以自由加入任何CREW
現接受玩ps4嘅巴絲打加入

精華圖片：

New post lm

推

快來為丁卡經典小丑挑選五花八門的塗裝，還有其他各類改裝項目吧。

如果您於 6 月 25 日至 7 月 2 日期間登入，加入了尊貴賓客名單的話，獎勵將接二連三的來臨。尊貴賓客名單成員可以無條件獲得 35 萬 GTA 遊戲幣獎勵，同時可以丟棄血跡斑斑、剝落掉色的外套，穿上嶄新的「私房洛聖都」T 恤。

接著，您可以利用專屬麥霸子猛騾改裝款和 MTL 跑德改裝款六折優惠，讓您的生意蒸蒸日上，再搭配護具升級零件六折優惠，為這兩款載具以及購買夜總會時隨贈的威皮勁速改裝款增添更強勁的威力！

尊貴賓客名單成員還可以利用「希斯提．耐多色」和「粉紅色和綠色迷彩」塗裝，讓夜總會載具車隊披上一層迷幻外衣，或是利用歐斯洛潮威專屬塗裝「為了女王與國家」，為大英帝國的墮落年代歡慶一番。
請確認您已經將您的 Rockstar Games Social Club 帳戶與 Facebook 帳戶連結，並準備好參加專屬 Facebook Gaming x Social Club ：「不夜洛聖都」實況直播系列爭取實況內 GTA 遊戲幣獎勵。這個特別直播系列的第一支實況影片，將在 7 月 27 日（週五），於 揭幕，並在 這個 Facebook 遊戲影片的新家園上開啟官方「不夜洛聖都」實況直播。直播將由 Rockstar 的社交公子雷茲羅與 Rockstar 直播團隊共同主持，並有 Facebook Gaming Creator 的全明星人物擔任特別來賓，在 Rockstar NYC 進行直播。我們將親下舞池體驗勁歌熱舞、暢飲一瓶又一瓶的藍醉香檳，並全力以赴讓「東尼的快活屋」成為全洛聖都最紅的夜總會。為了回饋在 Facebook 聊天室與我們同樂，並連接了 Social Club 帳戶的嗨咖們，我們準備了實況內 GTA 遊戲幣獎勵，到時候我們會向觀眾狂撒鈔票雨，讓幸運的觀眾朋友可以滿載而歸。Facebook Gaming 實況內獎勵系列活動，每週將持續在特定 Facebook Gaming Creator 實況朋友的頻道進行，活動到 8 月中旬止。我們將於本週稍晚公佈更多資訊，敬請密切關注。

抓緊即日起至 7 月 30 日止的房地產、生意和翻修項目七五折優惠，摘取一顆顆企業明星，為自己群英薈萃的犯罪王國更添光彩，掀起一場支配黑市律動的革命。

機庫和翻修項目
機庫飛行載具工坊
辦公室和翻修項目
辦公室車庫和翻修項目
載具改裝鋪
特種貨物倉庫
摩托幫會所和翻修項目
機車改裝鋪
摩托幫製造廠
地堡和翻修項目

別讓狗仔隊搶走拍出您最佳舞姿的角度！在您穿著清涼、大汗淋漓地秀出最佳舞步來之前，別忘了先來取得 #AFTERHOURS Snapmatic 活動的參賽許可。提交完美捕捉不夜城迷人氣氛的最佳 Snapmatic 作品，爭取獲獎資格。我們將提高前五名 Snapmatic 貴賓攝影師可得的獎品金額，將祭出史上最多的 GTA 遊戲幣獎金，讓他們痛快暢飲美酒、高枕無憂。前五最佳照片將為攝影師贏得 500 萬 GTA 遊戲幣，幫助他們減輕宿醉。

投稿至 Rockstar Games Social Club 的作品須加上「#AFTERHOURS」標籤，且須在 2018 年 7 月 30 日（週一）前提交，始符合參賽資格。請參閱官方規則和隱私權政策，了解完整的資格資訊。

如需進一步了解本週所有 GTA 線上模式獎勵與折扣，請參閱 Social Club 活動網頁，並在未來幾週密切注意即將新增的夜總會內容。

喺夜總會飲醉會隨機送去vivewood牌頂

系咪無左個夜總會複製車bug？🤮

單人嗰個patch 咗
但係仲有bugs流通

通常會spawn起夜總會個廁所
你係咪set咗產生點做隨機位置？

摩托幫海上出貨，用嗰架海上飛機
跟住次次去到海中間就會自動死亡，試咗好多次都死
有冇巴絲有同樣經歷？點解會咁

唔關事
佢喺隨機spawn
大學運動場 golf場 天橋低都試過

你係咪飛得太高？
個任好似限住要低飛

我貼海，同埋死咗之後揸水上電單車揸到中途又死咗

LM

今晚有由admin 搞嘅聚會+playlist
快啲入group 留名啦

想問有冇巴打可以幫我點樣將steam個save 轉去ps4 到
想玩返

岩岩見到有人係信和用228入坑喎，唔知你有冇睇緊呢個post呢

係咪無端端載具毀壞?

冇 得我死咗

冇得轉
由頭打過啦

一入驚見到啲份價應該覺得好

咁離奇 ... 我第一次海上出貨都好順利 , 冇咁試過喎

我岩岩買 第一次玩
而家一級

似gta bug咗，成日都有bug
宜家都唔敢海上出貨

如果係邪教天台返生, 解一件邪教tee

試左, 水上飛機冇事

btw, 格半貨都中兩架水上飛機

KIFFLOM!

斷片幾多次？有人三四百次都未得, 我十零廿次已經悶到嘔, 八成廁所spawn

43次
夜總會人氣任務車完Jimmy Boston就出

28/7 30人夜總會聚會

死圖

夜總會門口塞滿車

入場人仕有秩序排隊

廁所gathering是常識吧

全LS最大夜總會上線了
真人跳舞HI翻天
新加入免入場費

斷片緊係要唔知點送上vinewood sign到醒

另一件新衫, 完成「25/8 索洛蒙」白金獎章即可獲得

睇埋D咁嘅野同咁嘅transection唔怪之得GAY TONY食左人500萬都未夠要食多出貨收入嘅10%

貴車網仲係得X80

Sort by Price
全game最貴嗰三架超跑都係到

GTA V出左咁多年, 我依家先買

有心唔怕遲，依家開始至少仲有一年玩

尋日買, 剛玩到16lv, 全福差事無partner解唔到

搵街場打幾乎不可能，入tg group 搵人快好多

今個更新好廢

升級哂要500幾萬
個夜總會賺錢慢過屎，係好在自動補貨

我寧佢繼續出軍事更新
之前d人話會出海軍更新又係流料

Btw其實點解佢更新埋犀牛坦克/地類個堆垃圾戴具可以比人改裝，依到野全部變左史前遺物放哂係到
新個堆野太屈，但越出越貴

新手可以點賺錢賺快d?

先玩聯絡人任務TRAIN下先
到你可以SOLO過泰坦號時就識基本畢業
基本畢業可以試下買佩羅十車位屋開打劫
打到太平洋之後就開始刷太平洋

其實今代gta個map都唔適合出海戰，地方又細又冇地標之類
出架船出黎咪又係比人用戰機炸到傻

聽日更新估計都係得一架新戰機

聽日有新dj

新手1lv留名

想問下置頂個tg group係咪死左link 入唔到既

岩岩線上買game裝左 請問點樣可以一齊玩 單人好曬下

巴打你入到tg群嗎

無入到 我岩岩安裝完玩左陣上黎睇到呢個post

朋友 入到 我岩岩禁左

過左教學就玩到

入到喎
你再試多次

係咪以後唔會再有轉acc? 我想轉xb1 acc 去ps4

逃生門無開好耐

最近先玩返，太平洋好似冇得用骷髏馬，而家有咩方法可以袋袋平安過關

Bug直升機走人
殺人質搶警方防彈車

1 唔好殺人質
2 唔好on99咁清中間嘅警察
3 食咗第一個checkpoint見其他隊友卡住在中間就炸晒d電單車然後自殺，咁重新開始就會在電單位開始
4 走佬開電單車冷靜d唔好貪快慢慢避開警車就得，唔太建議用4個轆，因為會俾人射爆胎

搵一個人著重甲
銀行殺人質
著重甲個位衝去電單車位自殺
重生直行轉左搶警方防彈車
直接去救生船
出公海完

咁直接一個人跑去炸電單車，再去攞直升機係咪簡單啲

唔係就係得個氣球同垃圾車下話

點先有直升機

新車已出
埃努斯 斯塔福特
轎車
1,272,000

免費塗裝

飛船
895,000(10次任務)
1,190,350

新DJ
我們的故事
100,000
需要搶車
難度比例高
建議2人

個dj打左我成五分鐘

個司機用火神掃佢都唔死

我係一路揸車一路打條鐵鏈

單人邊揸車邊打鐵鏈唔洗兩分鐘拎到車

「GTA 線上模式：不夜洛聖都」：「我們的故事」現可常駐夜總會、「LOS SANTOS UNDERGROUND RADIO」現已推出
外加新增載具：埃努斯斯塔福德和飛船、尊貴賓客名單獎勵及更多好康

在您的嶄新夜總會為全南聖安地列斯的派對帶來驚喜與衝擊時，英國佬戴夫也正忙著招募最熱門新潮的音樂天才，確保您的夜總會聲名不墜。您聽到最新的傳言了嗎？「我們的故事」來自義大利，是旋律電音感官饗宴的第一把交椅。而現在，您可以僱用他們擔任您夜總會的常駐 DJ 了！

「LSUR」正式開台
隨著 Los Santos Underground Radio 的推出，夜生活的音樂也將正式進軍洛聖都的廣播世界。本週的夜店狂歡將由索洛蒙的獨家 LSUR 混音揭開序幕。音樂將在洛聖都最紅的夜總會現場錄音，而接下來幾個禮拜還會有更多混音合集推出。

現已推出：埃努斯斯塔福德和飛船
無論您想體驗高高在上還是荒誕不羈的生活，本週登場的兩輛載具將給您兩種選擇：埃努斯斯塔福德是一輛性能無比優異的四門載具，而新的飛船移動緩慢，並搭配塗裝外觀，是最適合為您的夜總會打廣告、實現您狂野夢想的「驚爆」焦點。

登入可解鎖：「洛聖都俱樂部」T 恤
沒有什麼比穿上「洛聖都俱樂部」T 恤，更能顯示您跟這個夜總會的主人有一面之緣了。即日起到 8 月 6 日前登入遊戲，就可以將這件 T 恤加入您的收藏，離貴賓休息室更進一步。

尊貴賓客名單專屬獎勵
本週尊貴賓客名單成員不用費心等候，就可賺取 10 萬 GTA 遊戲幣獎勵，並穿上獨家的「無垠銀河」和「Los Santos Underground Radio」T 恤。畢竟有的時候，只有酷炫的 T 恤才能喚醒昨晚派對的記憶。

另外，您還可以大方秀出您的貴賓身分！有了獨家的「喔，埃努斯！」塗裝，您可以為埃努斯斯塔福德增添光彩，還可以選擇「希斯提．耐多色」和「粉紅色和綠色迷彩」塗裝，好好改裝一下您的巨象愛國者加長型禮車。

房地產和生意折扣優惠
趁著洛聖都其他人忙著想辦法賄賂保安的時候，剛嶄露頭角的企業家可以利用下列指定房地產、配備和翻修項目七五折優惠，調整他們的投資組合：

機庫
機庫翻修項目
機庫工坊
辦公室
辦公室翻修項目
辦公室車庫
辦公室車庫翻修項目
載具改裝鋪
特種貨物倉庫
摩托幫會所
摩托幫會所翻修項目
機車改裝鋪
摩托幫製造廠
地堡
地堡翻修項目

失落遺物重現人間
來自古老邊境的失落遺物，即將重見天日、重現人間。請記得持續關注，掌握解鎖這樣獨特圖騰的第一條線索，本週稍晚將公佈這項消息。

新post留名

別錯過本週的獨家 FACEBOOK GAMING x SOCIAL CLUB：「不夜洛聖都」實況轉播系列活動！活動將在 Facebook Gaming Creator 朋友的實況頻道舉行，您可以透過與 Facebook 連結的 Social Club 帳戶加入即時聊天，並在轉播中賺取從 5 萬到 50 萬不等的 GTA 遊戲幣獎勵。

本週的轉播系列：

8 月 1 日（週三）
美東時間下午 1 點
Fangs

8 月 2 日（週四）
美東時間下午 9 點
Lasercorn

8 月 3 日（週五）
美東時間上午 11 點 30 分
Amplified

我們將會宣布更多將於 8 月中進行的 Facebook Gaming Creator 朋友轉播系列活動，包括：Hike The Gamer、JoblessGarrett、Leah Ashe、Sohinki、Smosh Games 以及更多。記得追蹤他們的頻道已確定您不會錯過這些活動。

領取方法 BY:asdrpgkt965
1.登陸您的Social Club帳號
2.將您的Social Club連接至Facebook帳號
3.如果您正在Play Station 4或 Xbox One上遊玩，請確保您的PSN ID或Gametag與您Social Club做連結

8 月 2 日
上午 1 點
Fangs

8 月 3 日
上午 9 點
Lasercorn

8 月 3 日
下午 11 點 30 分
Amplified

今個dlc唔錯，㖔洗再做姑里，可借xbox金會員九月完無諗住續，又唔可以轉去PS4

轉過嚟ps4 重新打過
隻game 應該仲有兩年壽命

又唔係多時間玩，就算轉咗去ps4但無晒資產都無心機玩啦，gta5一出就玩到宜家，轉會同申請破產無分別

有百零萬係手 乜office夜總會基地都無
應該買咩好

好想買呢個offer 但出現呢個畫面
有無人知道原因

香港都冇呢個offer
仲做緊netflix

我見佢寫Hong Kong以為有
唯有買netflix
唔該巴打

辦公室

夜總會加30車位太少啦

$10000一件

做完呢啲任係咪好似有獎勵？

在 GTA 線上模式以及 RED DEAD REDEMPTION 2 中取得石斧

洛聖都和布雷恩郡總是不缺壞人，茉德．艾克雷為此擱置了她的夢想（大花園、丈夫，還有一隻叫斯奇普的狗），並重新點燃她心中的正義之火。

請留意茉德傳來的懸賞任務簡訊。只要捉拿這些新的懸賞目標（死活不拘），您就能完成挑戰，並在 GTA 線上模式中解鎖石斧的所在位置。等您獲得這項殺人不眨眼的近戰武器，完成擊殺挑戰，即可獲得 25 萬元 GTA 遊戲幣獎勵，而且未來可以在 PlayStation 4 與 Xbox One 版的 Red Dead Redemption 2 中解鎖石斧。

另外，如果您還沒有找到雙動式左輪手槍，請密切注意您的 iFruit，接收來自 vanderlinde@eyefind.com 的遊戲內電子郵件，依照線索展開尋寶任務行動，就能讓這件失落遺物重見天日；此外尋寶任務還包含爆頭挑戰，完成後就賺取額外的 25 萬元 GTA 遊戲幣獎勵，而且您未來還可在 PlayStation 4 and Xbox On 版的 Red Dead Redemption 2 中解鎖這款手槍，以便在槍戰中使用。

要做五次
活捉一萬
死左五千

有啲喺市區嘅直接殺左佢有效率啲

買左有槍果架叛亂份子，買埋moc，有載具工作坊
但架叛亂份子入唔到moc改裝
有冇巴打遇過呢個問題?最後點解決?
唔該晒

點入唔到法

唔該

係咪都係pegasus call出黎
我改咗幾架做個人都未試過咁
係咪重開驚都係咁

係pegasus call呀
試過重開game幾次都係唔得

可以影下你MOC第二三格係咩裝修?

但佢又有寫到載具工作坊

石斧個瘋狂殺戮技能會唔會太短時間

仲加唔加新手 之前爆完故事就放低左隻game 近排想玩番得10lv⋯⋯

谷裡面有超多人都係新手

我以前買左未玩過, 但係因為AFTER HOURS想起碼玩完AFTER HOURS既內容, 點好

駛唔駛玩完GTA5先? SOLO生唔生存倒? 要練幾耐儲幾耐錢先?

(本身剩係玩過GTA 3/4開頭既部份)

唔洗 齋玩完序章就得

會唔會話受過GTA5既洗禮先識玩GTAO咁

玩過故事模式, 操控好啲, 對地圖人物都有印象, 當然好過直接online少少, 只係少少

想問下超新手係咪應該自己開d 任狂跑升體力？
最快單人賺錢應該係咩任
而家連想開來福銀行都開唔到
唔夠錢買屋

玩得耐自然升爆 唔洗特登升
最快單人賺錢 炸車

GTAO, 玩玩下好順, 之後忽然not responding, 等完之後同其他PLAYER既連繫斷哂
你地會唔會咁

間中都會lag斷

Gta有更新
200mb左右

新機已出
B-11 突擊之力
3,800,000

飛彈同爆炸機槍唔洗升級

塗裝有12款

夜鯊跟反判者免費

新DJ迪克森
追電單車
好簡單
狠狠撞埋去就得

大家估架暴君2代要幾錢 睇下仲駛唔駛搵多d等下星期

3百萬啦應該
會有批發價

批發價280萬好似

B11支砲射地冇爆風好廢

咁其實咪同1代差唔多

係，但其實冇所想咁勁

邊到寫?

尊貴賓客名單先有

2,925,000-3,890,250

VIP 先有

點會，同戰機打易好多

都係摩托幫出貨趕時間用

暴君2爬升速度好慢，同埋要停定先回到boost
認真打未必贏到戰機

有冇巴打入唔到online?

PlayStation死左 好似係

啱啱先玩完

仲on到

入咗好多次都唔得

玩左成粒鐘

「GTA 線上模式：不夜洛聖都」：迪克森現可常駐夜總會及 B-11 突擊之力現已推出
外加尊貴賓客名單獎勵、可解鎖「宮殿」T 恤以及更多

剛從德國風塵僕僕趕來的迪克森，現已蒞臨洛聖都。迪克森是全球地下夜總會迷哥迷姊公認的頂尖音樂表演家和潮流先驅。您可以放心交給英國佬戴夫，他將重金禮聘迪克森前來擔任常駐 DJ，把夜總會的名氣捧上天，讓南聖安地列斯的跑趴族一個個蜂擁而上，前來朝聖。

Los Santos Underground Radio 本週將獨家推出「我們的故事」新的混音曲！這首曲子是以他們為新專輯「Afterlight」製作的新曲目為主幹而生的作品，將讓電台的曲目更加豐富。

在這個高武裝無人機和實戰自動駕駛的年代，低空近距離支援的極致藝術正逐漸凋零。但對那些仍偏好親力親為的人來說，軍火大亨網站推出的 B-11 突擊之力是您的不二之選。這款大師之作是為完成各種精細操作而生：高到足以躲避其超強火砲所產生的煉獄餘波，卻又低到可以看見底下人們的表情。

穿上「宮殿」T 恤，讓人一眼就看出您是夜總會界的王者。即日起到 8 月 13 日止，只要登入 GTA 線上模式就可免費解鎖這件 T 恤。

尊貴賓客名單的成員們，這個星期可以直接忽視在「東尼的快活屋」前排隊等待的凡夫俗子，並且免費獲得 HVY 夜鯊和絕品反叛者適用的希斯提．耐多色和粉紅色和綠色迷彩塗裝；前往您的武裝載具工坊即可免費選用。還有，尊貴賓客名單的成員，在本週可以免費獲得載具夜鯊以及反叛者。在 8 月 13 日前，前往傳奇車業和軍火大亨免費取得這兩輛載具。

即日起到 8 月 13 日止登入的尊貴賓客名單成員，同時還可獲得 10 萬 GTA 遊戲幣獎勵與獨家「電音嗨客」T 恤。

如今夜總會的總辦公室是您所有事業的聯合總部，您還是可以把握特定房地產、翻修與加購項目七五折優惠的大好機會，來擴張您的犯罪網路。如果您在尋找強勁的空中武力，或是利用 CEO 載具功能免費請求兀鷹直升機或浩劫者，在 8 月 13 日前許多熱銷的直升機也都有優惠：

機庫、機庫工坊和翻修項目：七五折
辦公室、車庫和翻修項目：七五折
辦公室載具改裝鋪：七五折
特種貨物倉庫：七五折
摩托幫會所和翻修項目：七五折
摩托幫會所機車改裝舖：七五折
摩托幫製造廠：七五折
地堡和翻修項目：七五折
長崎兀鷹直升機：七五折
長崎浩劫者：七五折
海雀：七五折

許多帳戶連結完成的忠實觀眾在過去幾週內，靠著 Facebook 的獨家活動「Facebook Gaming x Social Club：『不夜洛聖都』實況轉播系列」賺進了數百萬 GTA 遊戲幣的資金。在本週觀賞特定 Facebook Gaming Creator 朋友的轉播頻道，您就可以透過與 Facebook 連結的 Social Club 帳戶加入即時聊天，在轉播中賺取一次 5 萬至最多 50 萬的 GTA 遊戲幣。

請務必在 Facebook 上追蹤本週的 Creator，以獲得即時通知，確保您不錯過任何活動。

本週的轉播活動將由兩位 GTA 線上模式轉播界的老前輩，我們的老朋友 Garrett 和 Hike 輪番上陣：

8 月 8 日（週三）
美東時間下午 3 點
Hike The Gamer

8 月 11 日（週六）
美東時間下午 5 點
JoblessGarrett

請注意，實況轉播的時間可能隨時調整。請務必在 Facebook 上追蹤本週的 Creator，以獲得即時通知，確保您不錯過任何活動。

同時鎖定新聞放送刊出的消息，了解下週的特定 Facebook 現場轉播還有哪些賺取 GTA 遊戲幣的良機。

如需進一步了解所有 GTA 線上模式獎勵與折扣，請參閱 Social Club 活動頁面，並在未來幾週密切注意即將新增的夜總會內容。

出左2個摩托幫一個地堡一個夜總會再加埋接DJ都冇事

買咗B-11
輕鬆挑贏hydra

想買番gta玩
個啲大白鯊卡有無用

有 .... 可以助你立即脫貧 !!!
如果你唔介意用真錢換遊戲錢的話

頭先咁岩係手機望到個網係一間洛聖都既地產公司，話專為好麥塢暴發戶搵天價華廈，入面係用中文寫住話網站維護中，無法使用
呢個網係新出定一直都有

單機?

online

最好再課多d換返五六千萬買資産，如果唔係會好悶

有無巴打有玩開fivem server

個世界咩區好似旺角咁多行人, 購物夜街咁??

pc先有喎應該

入錯po 梭

Stone hatchet 點拎返出黎???

沙灘附近？

解鎖咗之後會出現喺武器滾輪六點鐘位置

點樣開到摩托幫選單
邀請FD入去

拳頭黎既?
Unarmed 1/3

識揀la 終於...

而家邊到買game平

有無可能會開放番角色轉移。。。。個角色係ps3到百幾lv

ps4 初期就有，依家冇咗好多年喇
的起心肝玩過啦

撳住手掣個touchpad 兩秒，揀摩托幫選單，邀請朋友加入

Playstation online store 電子版做緊特價
基本版大概HKD$165

啱啱棄暗投明轉PS4,，lv1重玩，宜家有咩快嘅升呢升技能方法？

上網揾果啲玩家自訂任，長掛可以快速升lv

橡筋

想問b11 同Hydra 邊架好？

有機庫 b-11
無就hydra

搵其他人幫手打劫

兩架用法唔同，九頭蛇有vtol方便有時做任執下野
B11主要空戰，打人用

新野已出
驚駭位元

最平
1,375,000

最貴

暴君MK2
2,925,000
3,890,250
無咩野可以改
武器可以升級爆炸槍/飛彈

夜總會個保險箱70000蚊滿咗點樣攞裏面D錢岀嚟？

打開個保險箱

試過，但冇用

打開再行埋個保險箱呀

今個星期有咩野打折？

公廁APC
沙丘FAV
霓虹 （電動跑車）
RE 7B

例牌ceo辦公室 倉庫 ceo車庫 會所 工廠 地堡 機庫繼續75折

「GTA 線上模式：不夜洛聖都」- 黑色聖母登場，驚駭位元和暴君 MK II 現已推出
還有新客戶差事和更多內容

浩室音樂、電音音樂和迪斯可音樂的世界翹楚黑色聖母（The Black Madonna）來了！這個星期她會炒熱整個洛聖都的氣氛。請留意英國佬戴夫的來電，迎接黑色聖母到您的的夜總會進行表演。請使用夜總會辦公室的電腦查看更多資訊，並隨時輪流邀請常駐 DJ 到夜總會表演。

另外也別忘了收聽 Los Santos Underground Radio，欣賞索洛蒙（Solomun）、「我們的故事」（Tale Of Us）和迪克森（Dixon）的最新音樂演出。
佩嘉西暴君 Mk II 是懸浮科技的最新作品。您的敵人可以盡情逃竄，但明天起他們在您眼皮下將無所遁形。

佩嘉西暴君 Mk II 是懸浮科技的最新作品。您的敵人可以盡情逃竄，但他們在您眼皮下將無所遁形。

具備火箭加速功能的暴君 Mk II 能輕鬆完成長途飛行，協助犯罪企業家們管理遍及洛聖都和布雷恩郡的多個生意據點。

暴君 Mk II 有許多令人疑惑的地方。它是一輛機車嗎？是的。它有車輪嗎？沒有。它底下裝的是噴射引擊嗎？是的。這代表這事跟您想的一樣嗎？噢，沒錯。這怎麼可能？嗯，因為世界上最時髦的超級機車，跟最凶猛的噴射戰鬥機發誓永遠不分開……

您可以在軍火大亨購買暴君 Mk II，然後將它存放在任何地方，但只有在驚駭位元的獨特載具工坊才可以進行客製化。

來自軍火大亨的大禮：貝飛特驚駭位元和佩嘉西暴君 Mk II，將進駐洛聖都，震撼登場！驚駭位元是一款全副武裝、行頭齊全的行動指揮中心，由萊斯特深為信賴的駭客聯絡人佩奇所量身打造，讓您無論身在州內何處，都能妥善管理遍佈全國的犯罪網路。與此同時，惡名昭彰的火箭動力超級機車暴君，現在有了效能大幅度提升的升級版暴君 Mk II。對每位身懷雄心壯志的夜總會老闆來說，這兩款新工具都是不可錯過的必備法寶。

如果惡意軟體有六個車輪、重型護甲和舒適的座椅，那它的模樣就會像是這輛載具。您可以利用它，為您的所有生意進行獲取和補給任務、挖掘城裡其他害群之馬的資料，還有展開各種專屬客戶差事，您還可以加裝升級：多重目標鎖定飛彈炮台、無人機站、Mk II 武器工坊，還有唯一能客製化暴君 Mk II 的載具工坊。

利用佩奇的特殊訂製觸控螢幕，開始客戶差事、補給和偷車任務。

神經中心可以部署和控制無人飛行器，並可操作多重目標鎖定飛彈發射器。

獨特載具工坊及武器工坊可以用來客製化暴君 Mk II，並升級優異的 Mk II 武器。

現在只要掌握驚駭位元的長距離入侵與偵測能力，您就能在六項新的自由模式客戶差事中創造輝煌戰果。隨時打開驚駭位元神經中心的觸控螢幕電腦，開啟加密的客戶要求，緊緊抓住每個大賺一筆的機會。

差事的過程都很緊湊，毫無喘息空間，您必須入侵城市的保全網路、鎖定目標位置找到敏感資料，並隨時準備以迅雷之姿下手。從載滿古董的裝甲交通工具，或於凡潔莉寇商店內被嚴密保護的鑽石，到相形之下較易解決、試圖帶著金條逃跑的銀行大盜，任何目標都逃不過您的數位裝置法眼。

8 月 20 日前，請多加利用特定載具和改裝七折優惠，讓敵人永遠掌握不了您的舉動。

沙丘 FAV：七折（包含立即購買與批發價）
HVY APC：七折（包含立即購買與批發價）
菲斯特霓虹：七折
愛尼仕 RE-7B：七折
裝甲板（勁速改裝款、猛騾改裝款和跑德改裝款）：七折
反制系統：七折
炸彈：七折
塗裝：七折
引擎：七折
飛行載具和陸地載具武器：七折

歡迎利用為期一週的特定房地產、翻修和加購項目七五折優惠，開拓非法交易新途徑，或是好好整修您目前的藏身處。

機庫：七五折
機庫翻修項目：七五折
飛行載具工坊：七五折
辦公室：七五折
辦公室翻修項目：七五折
辦公室車庫：七五折
辦公室車庫翻修項目：七五折
載具改裝鋪：七五折
特種貨物倉庫：七五折
摩托幫會所：七五折
摩托幫會所翻修項目：七五折
機車改裝舖：七五折
摩托幫製造廠：七五折
地堡：七五折
地堡翻修項目：七五折
記得查看 Social Club 線上活動行事曆，把握最新的活動獎勵和折扣。

獨家 Facebook Gaming x Social Club：「不夜洛聖都」實況轉播系列，將在本週於四個 Facebook Gaming Creator friends 的頻道進行盛大的最後轉播，為整個系列劃下完美精彩的句點！別忘了連結您的 Facebook 帳戶至 Rockstar Games Social Club 帳戶，並鎖定轉播，爭取實況內 GTA 遊戲幣獎勵！連結帳戶的幸運觀眾，將有機會在收看轉播時賺取從 5 萬到 50 萬不等的 GTA 遊戲幣獎勵。

8 月 15 日（週三）
美東時間下午 5 點
Leah Ashe

上週六，元老級的 GTA 實況轉播玩家 JoblessGarrett 推出了他的「不夜洛聖都」系列實況，為他在本週與另一半兼犯罪夥伴、獨一無二的 Leah Ashe 搭檔直播揭開序幕。記得鎖定 Leah 的頻道，與她和 Garrett 共享夜總會的樂趣！

8 月 16 日（週四）
美東時間晚上 8 點
Sohinki

您可能還記得 Sohinki 這號人物跟多年的 GTA 線上模式惡搞紀錄，這些都是長青直播 Grand Theft Smosh 系列的一部分。歡迎鎖定 Sohinki 的頻道，看他如何主宰洛聖都的夜總會世界。

8 月 17 日（週五）
美東時間下午 4 點
Smosh Games crew

多年來，傑出的 Smosh Games 團隊與 Rockstar 一同參加了許多 GTA 線上模式戰局。而在這次官方 Smosh Games Facebook 頻道的「不夜洛聖都」轉播中，Smosh 的 Matt Raub 將擔任轉播主持人。

8 月 18 日（週六）
美東時間晚上 7 點
NobodyEpic

遊戲發售至今的忠實粉絲──GTA 線上模式資深玩家 NobodyEpic，將擔綱主持 Social Club x Facebook Gaming 實況轉播系列的精彩最終回。

** 請注意，所有轉播串流的表定時間可能會隨時變更。請務必在 Facebook 上追蹤這些 Creator，確保訊息不漏接。

而家點賺錢最快

買鯊魚卡

rockstar d bug好撚搞笑 有fd買齊晒野做果5個任解暴君批發價 做完冇撚unlock到 要做埋第6個

我乜柒都未買幫佢做左其中1個 就unlock批發價俾我

個d任要係邊度接?

買左terrorbyte係入面接

請問無人機可以係邊度買?

我係買軍備車個網搵唔到

買唔到無人機又開唔到之後2個聯絡人差事

架貨車嘅翻修項目嚟架

terrorbyte入面

係咪有部車俾油果時會開尾翼、停車果時收埋個尾翼

T20
幻象

請問邊個超跑同跑車分別係最勁最快??

我出到t20之後就無玩

當時係t20同馬莎高。咁請問依家係邊2架?

wagner/pariah

咩係無人機 有冇圖睇下

咁請問電單車呢?

暴君
可以加炮可以當滑翔機用

請問單機故事模式點賺錢快d?
係咪無左炒股？
故事玩到偷潛艇同幫FIB做dirty work

第一.請問你玩邊部機?係pc定家用機?
第二.請問你玩數字版定光碟實體版?
如果第一條你答案係ps4,而第二條你回答係光碟版的話...
請你把你的遊戲機在一個沒有連接網絡的情況下(即係甩lan線,或斷Wi-fi),重新安裝GTA V一次,並繼續以冇連接網絡情況下玩GTA,若你的進度(save)係在可以進行股票買賣情況下,咁你可以用炒股票嚟搵錢,但有樣嘢提一提你,當你一連接網絡後,GTA V便會更新,咁你就要重新斷網絡及安裝遊戲多一次。

sor 巴打我未講清楚。
我玩PC 數碼版

pc單機直接用修改器囉

新手岩岩開save
其實入幫派有無用

你嗰個版本我唔知係咪包埋更新檔下載,而ps4版(數字版)就係...

冇

點解電話成日都無可參加嘅搶劫競速任務？係咪ps4 gta無人玩定係我level太低定係set錯野？

如果你想玩啲任/競速最好自己撳入任
要有人邀到你想玩嘅都幾難
搶劫果啲就應該比較會多人邀到你，你都會入到但太低lv易俾人踢

之前在xbox1玩都唔係咁冷清，入隨時候命兩分鐘內就會入到，但ps4個隨時候命等成5分鐘都仲查找中，同埋就算有收到邀請，d人嘅level九成係同我差唔多，所唔知係咪ps4版有做filter

原來係個瞄準模式轉鬼左

哦你係console set free aim應該冇人玩

入左個唔知咩mission轉左做半自動，之後就變單機

新車已出
絕緻 超燃衝壓
超跑
批發$3,480,000
原價$4,628,400

要入MOC/復仇者改
本身已經好快

更正
轉彎能力強
加速BOOST時間長

今個星期有咩特價

阿庫拉 復仇者6折
九頭蛇 惡棍 沃拉托 浩劫者 超級伏里托(和碳纖版) 7折
武裝禮車 尼羅 GP1 瓦格納 閃光GT 卡拉卡拉 跳台魔寶 7折

應該買埋下個禮拜架車dlc就可以完

呢排啲牙膏會唔會擠太多

之後得返啲平車出新拉花

哩堆特價車好似幾吸引

新手廢柴係咪唔應該入打劫任害人

唔係咁講既...
最緊要都係唔好死

最好緊係上youtube睇下要做咩,之後再玩會易好多

因為4個人先開到任嘛,又狂死就無癮搞到人走場到時又要再等

好！買齊哂重裝頭盔睇定片今晚試下玩先

舊嗰5個打劫著重甲就好夠 成日用生命值硬接

新嗰三個就唔好著，因為改到著左都冇用

打劫除左垃圾車之外，其他可以著重甲既我都諗唔到邊一關係會死

最多都係送電池裝置卡關

逃獄尾關都唔得
入監獄嗰兩個好易死
再撞正個唔識揸飛機嘅真係屌出嚟

骷髏馬戰術

揸飛機好撚折磨

點夠做爆破個位折磨呀，追巴士＞搶巴士＞再揸去機場＞炸左架巴士＞再揸車去攞直升機保護梅杜莎，每次有人死之後又要重複以上既野做多次……人都癲

啱啱開始玩，宜家24lv，有冇巴打一齊玩

你撳入上面條link 大把人一齊玩

開始入GAME唔知做咩好

買完新車，試唔夠5分鐘就想熄機

新車都廢事買

新車已出
威嚇者
1,775,000

可改裝部分尚算多

有免費塗裝

可轉火神

今日係街場見到有人渣架又防彈又防爆既車

請問有無人知係邊架車?

有好多架都又防彈又防爆喎

咁最勁個架係邊架?

HVY 威嚇者武裝載具
外加「快速護送（重混版）」雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵時間延長、頂級載具折扣優惠，以及更多

工具會隨時代變換，但老派又美好的追殺刺激感將永不褪色。您的拓荒者祖先們是狙擊好手；而您則駕駛裝了輪子的裝甲戰爭機器。他們可以蒙著眼拆解步槍；您的技工則可以在車頂架設 .50 口徑火神機槍，以及前向式機槍。現在就駕駛 HVY 威嚇者出發，將您的敵人打成肉醬，讓祖先們以您為傲吧。現正於軍火大亨熱賣中。

登入以立即解鎖：專屬 HVY 威嚇者塗裝
即日起到 9 月 3 日止，登入就能立即解鎖 HVY 威嚇者藍色格紋和橘色陰影迷彩塗裝。

雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵
如果您還沒有試過全新的「快速護送（重混版）」模式，體驗增強馬力、充滿重量級特技的榮耀，趕快在「快速護送（重混版）」雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值活動中，勇闖瘋狂的賽道，挑戰七種經過重新安排的變化，活動延長到 9 月 3 日止。

經典跑車、超跑以及改裝項目優惠折扣
請把握持續一整週的旋風龍捲風、蘭帕達提米其利 GT 以及更多載具的七折優惠，加上一系列的載具改裝和升級零件七五折優惠。

佩嘉西死神：七折
雪佛泰攀：七折
旋風龍捲風：七折
蘭帕達提米其利 GT：七折
傲弗拉獨裁者：七折
載具護具升級：七五折
引擎升級：七五折
渦輪：七五折
各式塗裝：七五折（包含飛行載具、載具和機車）
各色噴漆：七五折（包含飛行載具、載具和機車）
設施及特定飛行載具折扣優惠
造訪花園銀行法拍地產網站，可享所有設施七折優惠，接著好好利用省下的錢，購入特定飛行載具遨遊天際，優惠只到 9 月 3 日：

設施：七折
巨象噴射飛行器：七折（包含立即購買與批發價）
RM-10 邦布須卡：六折（包含立即購買與批發價）
P-45 諾科塔：七折（包含立即購買與批發價）

主要目的係同GTA打工，新車用唔著，買隱形直升機好過

隱形直升機做緊特價平成一球，慳返嘅錢要升級機庫工坊幫佢裝導彈，但唔好改機槍，改完會中bug導彈唔識追蹤，呢部野勁好用

支機槍司機可唔可控制？還是一定要副駕先用到？改火神需唔需要做研究好似地堡咁？

同fd 一齊街場亂殺人幾乎無敵

唔可以控制
同叛亂份子一樣
唔清楚但個人覺得原裝好用少少

直升機會中bug
唔怪得之唔識𣈴人。

咁我係咪要改返做原廠機槍?

係，佢有排都唔會Fix，其實支機槍改完都唔會用，又係要副先用得

On9一問
係咪最好玩哂單機主線先好玩online?

冇玩過單機 online125lv

thx 巴打
未玩過online 想玩下
等我望下啲攻略先 完全冇概念係點

玩online最重要係有fd
一齊做任務
一齊亂殺人

我同細佬一齊打
大家都係未開始

單機故事勁正

其實係兩隻game 嚟
不過玩咗單機一般都會容易上手啲
建議單機爆咗先

我之前ps3已經玩完單機 但未玩過online 所以想問下

操控冇問題咁其實直接玩online都得

想請問有冇TG GROUP
想搵人打劫搵錢

阿庫拉？

又有咩更新？

新車已出
卡尼斯 自由行者
597,000
4位

想問咁多位師兄 我最近先玩GTA V Online.
宜家35lv 有樓同骷髏馬 9x萬
平時單人玩多 係咪要買辦公室先？

首先，搵3個fd做精英挑戰，做完有1000萬

之後可以買辦公室，俱樂部，地堡

3個輪流掛機出貨

勤力d既一日可以賺100萬左右

玩唔玩搶劫任務

我玩架 師兄一齊？不過我好雷

我地都係新手，30-60lv左右，留tg?

@AndyCheung

全新的卡尼斯自由行者與「爭權奪位（重混版）」模式
暢玩 GTA 線上模式，獲得超過 100 萬 GTA 遊戲幣獎勵、遊戲內免費解鎖項目，以及更多

卡尼斯自由行者
傳奇車業現正推出卡尼斯自由行者，這是美國汽車業最新也最成功的車款，它模糊了家庭運動休旅車、越野車，及堅固人員載具之間的界線。它有四輪驅動、重型懸吊系統、堪稱一枝獨秀的扭力和直接取材自空心磚結構的強化車體：為了讓今天的您沒有極限。它還有棉墊座椅和動力驅動的車門：為了幫助您克服心裡的脆弱和害怕。現在就上路吧。

「爭權奪位（重混版）」競爭模式
野獸和主宰者正在「爭權奪位（重混版）」模式中展開對決，準備一較高下，一邊是超凡的敏捷身手、一邊是毀天滅地的火力，衝突一觸即發。

扮演野獸時，請利用您的超能力（包括短暫的隱形能力和超級跳躍能力）重擊全副武裝的對手，取而代之成為勝利的一方。整裝扮演主宰者的您可以利用熱能探測功能對抗野獸的隱形能力，而一系列重型武器則能牽制對方的攻擊。在勝者為王玩法中，您扮演主宰者的時間越長，獲得的分數就越高，而在榮耀共享玩法中，您可以孤注一擲地發動攻擊，在倒數結束之前持續佔據勝利寶座，最終贏取勝利。

在「爭權奪位（重混版）」模式全力以赴，賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，活動從現在起至 9 月 17 日止。

雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，以及更多
整整一週，夜總會擁有者可獲得 2 倍收入，只要您的夜總會擁有超人氣，最高可於遊戲內一天中賺取 2 萬遊戲幣，別忘了定期清空您的壁式保險箱，確保額外遊戲幣順利進帳。

除了持續整整兩週的全新「爭權奪位（重混版）」競爭模式雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值活動外，您還能重新定義企業間的惡意收購，在商業大戰中贏得勝利，賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，活動至 9 月 10 日止。

夏末慶祝活動：遊戲幣獎勵及免費解鎖項目
無論是終日駕駛全副裝甲的威皮競速，在運送途中沿路搞破壞，或是在「牢籠監獄」體驗電音涅槃，度過絢麗夜晚，這個夏天注定令您難忘。聖安地列斯州希望您在夏季結束前擁有歡樂的夏日時光，因此將贈送 GTA 遊戲幣好禮整整一週。在本週內任意一天暢玩 GTA 線上模式，就有資格獲得 25 萬 GTA 遊戲幣獎勵。之後每多登入遊玩一天，即可獲得額外 15 萬 GTA 遊戲幣，活動至 9 月 10 日止。一週遊玩滿 7 天，即可輕鬆賺取 115 萬 GTA 遊戲幣（所有 GTA 遊戲幣獎勵將於 9 月 17 日以前，匯入您在遊戲中的花園銀行帳戶）。

除此之外，在本週首次登入時，您還將獲得以下稀有物品：

「絕頂天國」T 恤
暴君 Mk II 專屬藍色格紋塗裝
佩嘉西暴君專屬藍色和綠色迷彩塗裝
高階載具、飛行載具及升級折扣優惠
至 9 月 10 日止，精選高階載具、飛行載具及載具升級六折起，請把握機會，為您的車隊增添新意：

丁卡經典小丑：七折
巨象愛國者加長型禮車：七折（包含立即購買與批發價）
MTL 跑德改裝款：七折（包含立即購買與批發價）
佩嘉西暴君：六折（包含立即購買與批發價）
本質 XXR：七折
X80 概念款：六折
巨象九頭蛇：七折（包含立即購買與批發價）
FH-1 獵殺者：六折（包含立即購買與批發價）
班尼車坊升級：六折（升級費用）
載具裝甲：七折
夜總會升級、房地產與加購項目折扣優惠
省得多，賺得多，利用夜總會倉庫升級項目七折優惠，幫助您的新興帝國業績蒸蒸日上。正在找機會擴展事業版圖的玩家，也能夠從整整一週的特選房地產與加購項目最低半價優惠中大大獲益。

夜總會倉庫員工、設備與保全升級項目：七折
機庫：六折
機庫工坊：六折
辦公室：半價
辦公室車庫：七折（不包含載具改裝鋪）
地堡：六折
摩托幫會所：半價

留tg 不如入我哋嘅tg group 啦
超過1000位巴打陪你一齊玩，仲有定期活動

之前係steam玩過, 想入坑PS4版, 想問依家仲多唔多人玩?

多
個人覺得呢兩年人數冇減少

入左啦

單論GTA賣出數字
每個月都係頭十

所以仲有好多人玩

UK 2017排第8
純計GAME就第3

純計game 1/2係咩

張圖咪有寫
Fifa
Cod

二手價仲企得好硬

而家夜總會兩皮一日
同可唔可以買多間？

每個角只可買一間。

如果你買齊機庫，船，ceo，廠，地堡，設施既話

掛1日要4，5萬

更新出左
舊車四架
下星期應該出埋86
4架都可以係街執

有無巴絲夜總會有5樣貨，只係增加兩樣？
我發現近呢幾日都係咁。

幾日冇開過
係時侯等新野

認真？
咁我點解要買？

唔洗哂時間去執

佢出新車落街車度仲好啦
一落街D車同3年前一樣
靚街車試渣完岩駛反而想買

試下對調啲員工
佢好搞笑
南美貨佢要2小時生一件
但我試過1個鐘出兩件

完全唔知點

西門嘅車

唔係點引到人課金

有啲都唔差嘅又

南聖安地列斯超級汽車物品清單更新
外加商業大戰雙倍獎勵、夜總會折扣、登入解鎖等更多內容，盡在本週登場

從您第一次走上洛聖都的大街，您就開始了隨性偷車的日子。如今您已成為犯罪之王，地下車庫空間更是多到不知要幹嘛用，現在是向過往致意一下的時候了：除了把這些經典車款收為己有，還有其他證明自己飲水思源的好辦法嗎？

即刻前往聖安地列斯超級汽車，將這些好車納為己有：

貝飛特瑟雷諾
卡林碧傑 XL
深水 FQ 2
皇霸天哈拔尼祿

9 月 17 日前登入 GTA 線上模式，就能解鎖「牢籠監獄」T 恤，完成您的夜總會服裝收藏。此外，在這段期間登入遊戲，還可解鎖巨象復仇者的「希斯提．耐多色」塗裝，為空中指揮單位增添一抹新色彩。

這個星期，以競技場為基礎的玩命模式「爭權奪位（重混版）」將繼續推出雙倍獎勵。即日起至 9 月 17 日止，您可以全副武裝扮演重裝「主宰者」，或化身為狂暴的野獸，大賺雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值。

使用超級跳躍迅速跳過障礙，並從敵人上方或後頭發動攻勢。

正如所有頂尖企業家所言，商業大戰是種以少許代價為各種生意進行補給的妙招，還可以順便將幾個敵對 CEO 拉下台。僅限本週，商業大戰的所有搶奪商品數量都將翻倍，協助您保持倉庫庫存量充足，而且利潤只增不減。

夜總會老闆們只要多多宣傳自家夜總會，並完成夜總會管理任務，就能獲得雙倍人氣。於此同時，地下軍火買賣商的軍火走私研究與生產速度將提升 25%。

本週花園銀行法拍地產網站將釋出好康，讓您把前任房客的財務困境化成自己的優勢，不僅有夜總會、加購和翻修項目七五折優惠，還有所有地堡六折優惠：

夜總會：七五折
夜總會加購與翻修項目：七五折
地堡：六折
無論您想乘著英奔堤德路克索飛上天空，還是駕駛佩嘉西泰澤拉克遠遠甩開對手，本週購買以下各式高級獨特載具都可享大幅折扣優惠：

英奔堤德路克索：七五折（包含立即購買與批發價）
音樂節巴士：七折（包含立即購買與批發價）
佩嘉西泰澤拉克：七折
蘭帕達提維塞里斯：七折
卡尼斯卡馬喬：七折
歐斯洛放逐者：六五折
絕品 SC1：六五折
古羅帝披治 R：六折
HVY 勃拉吉：六五折（包含立即購買與批發價）
還有，別忘了利用 Mk II 武器升級、護甲和更多折扣，掌握戰場上的優勢：

Mk II 武器升級：七五折
護甲：七五折
彈藥：七五折（包含 Mk II 彈藥）
「不夜洛聖都 」面具：七五折

試完得左

仲有無人玩緊架?

一星期上一次
BTW 幾時派錢 ?

派左啦

橄欖球賽季如火如荼展開，以嬌小的啞劇為主角的競爭模式，也再度重出江湖。「我要回家（重混版）」的目標同樣是抵達結束區，但是這一次，夾擊小掀背車裡跑路者的對手，是一支升級版的五星級泰澤拉克車隊。這場如橄欖球賽般刺激的比賽，就是要讓您體驗最激烈的屠殺與生死競爭。

即日起至 10 月 1 日止，在「我要回家（重混版）」中挑戰 7 條全新賽道的任一條，都可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

遊玩可解鎖：托卡普拉錢幣塗裝
即日起到 9 月 24 日止，登入玩遊戲即可解鎖 HVY 威嚇者及暴君 Mk II 的聖托卡普拉錢幣塗裝。

夜總會獎勵以及更多
除了「我要回家（重混版）」祭出的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值外，玩家到夜總會跳舞時，該夜總會的老闆可獲得雙倍人氣提升！這項獎勵活動只到 9 月 24 日。

此外，如果您想在本週從事非法交易，不妨多多利用夜總會倉庫及摩托幫製造廠的加速 25% 效果，來累積您的存貨。

特定生意房地產、高檔及武裝載具折扣優惠
聖安地列斯的各大載具零售商本週都推出巨額折扣，優惠品項包括附火箭推進器的絕緻超燃衝壓和低調的白金漢阿庫拉，可說是應有盡有，而花園銀行法拍網也不落人後，推出特定生意房地產最低六折優惠：

軍火大亨

絕緻超燃衝壓：七折優惠
白金漢阿庫拉：六折優惠
TM-02 短劍：六折優惠
機動作戰中心車頭：六折優惠
巨象復仇者：六折優惠
HVY 叛亂份子貨車：六折優惠
傳奇車業

佩嘉西桑托勞：六折優惠
佩嘉西泰皮斯達：六折優惠
南聖安地列斯超級汽車

卡林骷髏馬（附裝甲）：六折優惠
絕品經典衛士：七折優惠
花園銀行法拍網

設施：七折優惠
機庫：七折優惠
地堡：七折優惠
特種貨物倉庫：六折優惠
摩托幫製造廠：六折優惠

靈車已出$45000

特價:
飛機 (75折)
B-11 : $3800000 -> $2850000
天煞: $6500000 -> $3900000
狂燄: $3350000 - $4455500 -> $2010000 - $2673300
圖拉: $3800000 - $5173700 -> $2334000 - $3104220

車: (7折)
獨霸者: $2515000 -> $1760500
陸上彗星SR: $1145000 -> $801500

地面武器: (6折)
公廁APC: $2325000 - $3092250-> $1395000 - $1855350

地堡買材料半價

登入送omega tshirt一件

終於唔洗去教堂搵靈車

仲有架巨象 愛國者
50,000
都係舊車

BTW仲未出86

驚駭位元任務雙倍錢
5分鐘輕鬆袋6萬

架86係咩樣

都係嗰架福多，出新livery姐

南聖安地列斯超級汽車現正販售
巨象愛國者

要引起州際每一位自我感覺良好、瘋狂保護自然環境的愛快名人油電車駕駛的厭惡，最獨特也是最好的方法，就是駕駛巨象愛國者，這輛產於大家還負擔得起汽油的時代的 3 噸重龐然大物，橫衝直撞、跨越車道而來。GTA 線上模式史上頭一遭，這輛最具代表性的美國鋼鐵巨車現已在南聖安地列斯超級汽車開放購買，同時，洛聖都改車王也推出了一系列嶄新改裝選項供您選購。

烈火馬鋼骨靈車

若您想給人認真嚴肅的第一印象，靜靜駛著烈火馬鋼骨靈車，是很難被超越的。以往要如此登場，唯一的方法不是求，就是借或偷。但無論您如何想方設法，二手鋼骨靈車的氣息總是揮之不去。但從現在起，您可以在南聖安地列斯超級汽車購買自己專屬的一輛靈車了！嶄新車輛的迷人滋味正等著您。

遊玩即可解鎖「歐米伽」T 恤
把您的衣櫃騰出些位置，在本週任何時間遊玩 GTA 線上模式，即可解鎖夜總會聖品：「歐米伽」T 恤。

雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值及更多內容
商業是場狗咬狗的戰爭，而本週 CEO、老大和摩托幫首領的風險更是加倍。在任何自由模式的商業大戰消滅競爭對手，成功送達貨品即可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

本週在酒吧開香檳還可享七五折優惠。讓夜店咖流連忘返、徹夜狂歡，使夜總會人氣等級減少的速度減半。這表示即使您人不在辦公室，壁式保險箱也會有大量現金進帳。

即日起至 10 月 1 日止，玩家除了玩「我要回家（重混版）」可享雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值之外，驚駭位元客戶差事也在同一活動期間祭出雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

夜總會和生意折扣優惠
夜總會、加購與翻修項目：七五折
夜總會與倉庫升級項目：七五折
夜總會倉庫技術人員：七五折
機庫：半價
「軍火走私」補給：半價
「不夜洛聖都」服飾：七五折

特定飛行載具與載具折扣優惠
B-11 突擊之力：七五折
巨象圖拉：六折
白金漢狂燄：六折
P-996 天煞：六折
菲斯特陸上彗星 SR：七折
傲弗拉獨霸者：七折
特盧菲尼羅：六五折
HVY APC：六折
針對有兩種價格選項的載具，此折扣優惠同時適用於立即購買與批發價。

我買左夜總會 佢唔比我用電腦 我唔知點做CEO 或 老大？

無玩兩年
而家打劫係咪仲係太平洋

有進階版

有100萬/CEO OFFICE

BTW 夜總會係玩到後期先有用

早買無咩用

除左多D車位

Fuck 我浪費左錢買左 宜家都唔知點算

你買咗辦公室/會所未？
如果買咗就撳touch pad 揀注冊成為CEO/摩托幫幫主

依家有個任叫末日第二行動，時間短啲，做野簡單啲，仲可以2-4人開局

但D準備難打
bug到尾關另計

係
不過打完一次準備以後都係卡尾關

尾關易到炒機炒到咁樣都得

好耐無玩 宜家仲有咩好玩？

新手留名 有無人可以carry下heist

我諗你入tg group會容易搵人好多，呢個帖平時冇乜人追

any link

無野 自膠

末日2個人玩困難

日本 Sony 互動娛樂在今日宣佈，PlayStation 4 Pro（HDD:1TB）主機在日本國內的建議零售價格，將由 10 月 12 日起向下調整 5,000 日元（約港幣HK$345）最新價格將改定為 39,980 日元（未連稅價格，折換港幣約HK$2,760）
現時亞洲市場未有進一步消息，而在 SIE 日本同時宣佈白色版 PS4 Pro 將會同樣在 10 月 12 日起解除發售數量限制，全面在市場供應。在 10 月 12 日以前 PS4 Pro 在日本的建議零售價為 44,980 日元（未連稅價格，折換港幣HK$3,100）。

今年年尾 PS4 的遊戲陣容可說相當鼎盛，包括有在減價同日推出的 Call of Duty Black Ops 4，其他遊戲還有 Red Dead Redemption 2、JUDGE EYES 死神的遺言、GOD EATER 3、Dragon Quest Builder 2 等等，SIE 在此時宣佈減價相信令不少 PS4 用戶考慮換新機。

資料來源：SIE Japan

Pro機減價

是日冇牙膏 (新野)
得軍事網一堆野+幾架爛車有折

您或許早就在經典競爭模式「暴力碰碰車」裡稱王稱霸了。不過，要是您以為靠過去的習慣就能取勝，那可要三思了。「暴力碰碰車（重混版）」現已於 GTA 線上模式隆重登場，而您也該忘掉在過往戰場中鍛鍊出的直覺與慣性了。安全區仍是您不會化成一團火球的唯一途徑，但是這次，每當時間結束，安全區就會改變位置並逐漸縮小，還會有大段車道隨機消失（或是不消失）。歡迎來到大屠殺 2.0。

即日起到 10 月 15 日止，遊玩七個全新設計的「暴力碰碰車（重混版）」，皆可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

延長的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值
現在到 10 月 8 日之前，除了「暴力碰碰車（重混版）」的雙倍獎勵外，驚駭位元客戶差事和商業大戰的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵活動也將繼續進行。

遊玩即可解鎖
只要在本週登入遊玩 GTA 線上模式，就可解鎖武裝國度白色 T 恤和軍火大亨黃色 T 恤，大肆宣傳您對高階武器與武裝載具的熱愛。

高檔載具和空中載具折扣優惠
敬請把握傳奇車業與軍火大亨所推出的特定高檔載具與武裝載具最低六折優惠，駕駛長崎正太郎點亮好麥塢大道的夜色，或是開著歐斯洛施特龍貝格歐斯洛施特龍貝格向太平洋深處俯衝：

長崎正太郎：六折
歐斯洛摧花辣手：六折
佩嘉西經典煉獄魔：六折
歐斯洛施特龍貝格：七折
傲弗拉本質 XXR：七折
旋風雷電：七折
威皮閃光 GT：七折
威皮卡拉卡拉：七折
畢福跳台魔寶：六折
喬氏尖錐魅影：六折
HVY 威嚇者：七五折
冒險家半履戰車：六折
HVY 黑神：七折
機動作戰中心：七折
如果想來一場酒酣耳熱的痛快空戰，請多多利用特定武裝飛行載具最低六折優惠！活動只到 10 月 8 日：

V-65 莫洛托克：六折
RM-10 邦布須卡：六折
FH-1 獵殺者：六折
巨象噴射飛行器：七折
巨象復仇者：七折
針對有兩種價格選項的載具，此折扣優惠同時適用於立即購買與批發價。

特定房地產和加購選項折扣優惠
如果您正在找尋從無到有打造犯罪帝國的方法，或是將生意拓展到新市場，歡迎把握所有生意房地產最低半價的活動（只到 10 月 8 日）：

夜總會：七五折
機庫：六折
機庫工坊：六折
地堡：六折
辦公室：半價
辦公室車庫：七折
摩托幫會所：半價
特定服飾和刺青折扣優惠
面對真相吧，同儕的看法完全主宰您的自我價值認同。快用物美價廉的價格，用最讚、最酷的打扮和刺青來裝扮自己，成為全都露社群網的朋友欽羨的對象：

「走私大暴走」服裝：七折
「末日搶劫」服裝：七折
「進出口大亨」刺青：七折
「狂野飆客」刺青：七折
如需進一步了解 GTA 線上模式的所有最新獎勵與活動，請前往 Social Club 活動網頁

無野更新
R*放棄gta?

新車上個月出晒
想要新車等12月最後一個DLC

又吹最後一個DLC
之前未出After Hours夠又係吹到最後一個DLC

個個dlc都話係最後一個

之後搞red dead redemption我諗佢都未必得閒理gta

Gta 賺錢同上線人數仲係頭五
相反rdr2個勢好似無之前咁高
有機會rdr2 可能好快收皮

都係睇$做人姐
一陣RDR2出左R*發現GTAO仲有錢搵點會唔理 出埋D垃圾都有人課金

咁都希望佢搞多啲gta嘅，真係冇野玩依家

如果佢可以加heist真係最好，但依家應該唔會再擺資源整

PS3玩過都升到70幾lv,請問如果用PS4玩返洗唔洗重玩

要
早一年唔洗

70lv就心同有人帶都好快返黎

舊車有新塗裝

仆街R*
福多車身本身有嗰句黃色字句而家要人俾18000先有返

咩車

卡林 福多
英奔提 滅世暴徒
包洛坎 原野行者
麥霸子 半影使者
絕緻 曼巴
非凡 風情經典

本週洛聖都掀起了一陣吸金熱潮，從 30 萬遊戲幣獎勵到重混版競爭模式雙倍獎勵不等，這些活動至 15 日截止。另外還有南聖安地列斯超級汽車新品推出、全新塗裝和改裝選項、必達交通全面特價優惠、丁卡經典小丑等粉絲最愛載具折扣，以及更多。

所有在 10 月 15 日前預購數位版 Red Dead Redemption 2 的玩家，本週暢玩 GTA 線上模式，就可額外獲得 100 萬 GTA 遊戲幣獎勵。請繼續往下閱讀並了解詳情。

南聖安地列斯超級汽車新品隆重推出
本週有三種經典車款正式加入南聖安地列斯超級汽車目錄：卡林福多、包洛坎原野行者和英奔堤滅世暴徒。而且，不只這三輛車款有全新塗裝可購買，麥霸子半影使者、絕緻曼巴和非凡風情經典的新塗裝也已同步推出。

卡林福多

為核心族群準備的禮物，這個族群的人士需要的無非是輕量底盤、後輪驅動和危險貧弱的抓地力，好盡情享受危險帶來的樂趣。

包洛坎原野行者

駕駛包洛坎的第一款，也是唯一的一款車輛，將所有道路變為您的私人高速公路。這輛兩個座位的小型車的車門可比安全裝置多得多了。

英奔堤滅世暴徒

八零年代發生的事，就該留在八零年代。除非發生的是四分排氣管、側面條紋和 T 型車頂，那樣的話請重新把浮誇髮型和下滲經濟學拿出來，因為我們要進城裡了。

GTA 遊戲幣好禮和緊身連身裝解鎖
即日起到 10 月 15 日止，遊玩 GTA 線上模式就可獲得 30 萬 GTA 遊戲幣獎勵，並可解鎖綠色線框緊身連身裝。所有 GTA 遊戲幣獎勵將於 10 月 22 日前存入您的花園銀行帳戶。

獲得雙倍獎勵的好機會
完成石斧和雙動式左輪手槍挑戰，就可獲得雙倍獎勵。如果您已經完成挑戰，只要在本週登入 GTA 線上模式，就可領取您的 25 萬 GTA 遊戲幣獎勵。如果您還沒找到這兩項武器，在本週完成挑戰就能賺取 25 萬 GTA 遊戲幣，並在下週領取另一份 25 萬 GTA 遊戲幣獎勵。

還有，10 月 15 日以前，全部四款重混版競爭模式都提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值！快加入以下模式，獲得額外的遊戲幣吧：

快速護送（重混版）
爭權奪位（重混版）
我要回家（重混版）
暴力碰碰車（重混版）
外加，本週夜總會擁有者也可獲得雙倍收入。別忘了清空您的壁式保險箱，大賺特賺一筆。

特定載具折扣優惠
善加利用特定高級載具最低七折優惠，駕駛新潮閃亮的威皮公路霸者 GTX或丁卡經典小丑參加下次車聚：

丁卡經典小丑：七折
歐斯洛潮威：七折
音樂節巴士：七五折（包含立即購買與批發價）
威皮公路霸者 GTX：七折
傲弗拉獨裁者：七折
歐斯洛放逐者：七折
特定房地產、加購項目、飛行載具優惠
必達交通正在舉辦全面特賣。把握高級飛行載具六五折優惠，體驗一下駕駛白金漢樂梭和斯威夫特豪華版等高端載具的奢華體驗吧。另外，歡迎多多利用夜總會加購與翻修項目、「不夜洛聖都」服飾七五折優惠以及更多：

必達交通飛行載具全面：六五折
夜總會加購與翻修項目：七五折
辦公室車庫：六五折
十車位車庫：六五折
「不夜洛聖都」服飾：七五折
Red Dead Redemption 2 預購獎勵
所有在 10 月 15 日前於 PlayStation 或 Microsoft Store 預購數位版 Red Dead Redemption 2 的玩家，在本週登入 GTA 線上模式，即可獲得額外的 100 萬 GTA 遊戲幣獎勵。任何已完成數位版 Red Dead Redemption 2 預購的玩家，也可在 10 月 15 日前登入 GTA 線上模式，解鎖這項遊戲幣獎勵。所有獎勵將從 10 月 16 日起匯入花園銀行帳戶，最晚 10 月 22 日會處理完畢。

福多好似係初代機？

AE86

卡林 福多 (AE86)
有痛車塗裝

原本舊有塗裝俾R*拎走後而家俾18000蚊就可以有返

From AE86?

-----------------------------------------------------------

麥霸子 半影使者

-----------------------------------------------------------
包洛坎 原野行者
除左塗裝外有新零件: 保險桿 排氣管 引擎蓋 側裙 擾流板

全部舊車都出塗裝

擠哂啲牙膏呀嘛

"新"車完全唔吸引

全部係街都執到架

兩年冇玩，之前玩PC。見ps store特價百零蚊，心思思想玩下 重多唔多人玩？load係咪要幾分鐘

入公開場係要load好耐

多人玩
但係個server load好耐係事實

好多新手玩 個個都輕裝係咁送死

請問今個星期地堡賣貨係咪雙倍收入?

加倍
Double GTA$ & RP on Mobile Operations.
Double GTA$ & RP Bonuses Each Day
Today: Double GTA$ & RP on Stunt Races.
Double GTA$ & RP on VIP Work.
Double GTA$ & RP on Bunker Sell Missions.

加速
25% Speed Boost to Gunrunning Research.

打折
40% Off Ruiner 2000, Savage, Anti-Aircraft Trailer, Yachts.
35% Off Bunkers, Mobile Operation Centers.
35% Off Akula, Khanjali, Barrage, Revolter, Viseris, Nightshark, Insurgent, Insurgent Pick-up, Weaponized Tampa.
30% Off Taipan, Vagner, Elegy Retro Custom.

RDR2預購專屬
- 35% Off the Oppressor Mk II
- 45% Off the Scramjet.
- 50% Off all Southern San Andreas Super Sport Series vehicles.
- 60% Off the Bombushka.

儲錢買咩好 就快有400萬

買MK ll啦，買完一炮過冇晒……再儲過

你依家有咩先，同埋依家幾多lv?
唔講呢啲資料答唔到你

有apc, 短劍, 作戰中心, 地堡, 賣車, 賣貨
啲野玩好貴 買唔起

買設施先，之後可以解鎖末日搶劫，同人刷第二行動
之後買暴君mk2

設施都有
不過解緊任, 一個人唔係好夠時間

我哋開個tg group咪就係俾你搵巴打一齊打機囉

新手怕26號大家轉曬玩Red Dead 仲15 16 緊買唔買GTA 玩

應該有一部分人會轉
但係整體嚟講仲有好多人玩，依家入手唔算最遲

新game有咩咁吸引？

T20
死神
經典小醜
特價
萬聖節車翻出

一隻rockstar 出嘅美國牛仔版gta

又係開放世界？

全部舊車

gta變孤兒仔

雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值
如果您要以兩倍音速飆到頭髮冒火才會開心，那您的機會來了。即日起至 10 月 29 日止，暢玩所有「走私大暴走」的販賣任務都可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。在同一期間，勇於嘗試一對一「空中纏鬥」的玩家，也能獲得雙重獎勵。

好事接二連三，快到驚駭位元的神經中心，從觸控螢幕電腦接下任一件客戶差事，完成差事後同樣能獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

Red Dead Redemption 2 挑戰獎勵
為了慶祝 Red Dead Redemption 2 將於本週上市，雙動式左輪手槍和石斧殺敵挑戰成功可得 100 萬 GTA 遊戲幣（每項挑戰可得 50 萬 GTA 遊戲幣）大贈送活動，依舊持續進行。每項挑戰會有 25 萬 GTA 遊戲幣的頭款，之後若能在下一週以您已連結 Social Club 的帳號登入的話，還能另外獲得 25 萬 GTA 遊戲幣。

如果您還沒找出這些古老的西部武器，這禮拜趕快動身尋找，就可解除這兩項武器的鎖定，並在 GTA 線上模式和 Red Dead Redemption 2 中使用。

特定飛行載具、載具和房地產折扣優惠
敬請把握機庫、加購項目和特定飛行載具最低六五折的優惠，讓四螺旋槳猛獸巨象圖拉或是靈巧的白金漢狂燄，來提升您的空中支援優勢。

白金漢狂燄：六五折
P-45 諾科塔：六五折
LF-22 星椋：六五折
西部惡棍：六五折
長崎輕極：六五折
沃拉托：六五折
巨象圖拉：六五折
巨象莫古爾：六五折
飛船：七折
機庫：六五折
機庫工坊：六五折
「進出口大亨」載具倉庫：六五折
來為您的收藏增添一些優雅的氣質吧！「不夜洛聖都」特定載具和粉絲喜愛的奢華車款現推出七折優惠，包括高速飛馳的絕緻超燃衝壓和為特技而生的培羅 T20等車款都祭出了實惠價格。

絕緻超燃衝壓：七折
HVY 威嚇者：七折
丁卡經典小丑：七折
卡林王者 RS：七折
培羅 T20：七折
佩嘉西死神：七折

絕緻超燃衝壓
有無用？

完全無撚用
搶劫任/末日搶劫又無得用
打聯絡人任用佢不如用飛天車

仲諗住入手解任添

正義使者低配版

如果 online 無重登 會唔會鎖account

係喎，有部batman車，仲等緊減價

可以打劫用

有冇人知咩事 近排每次開game都要用rockstar logo調教光暗 入online mode又要同意私隱條款

你係咪入game果陣亂撳掣

今日冇減品推出出?

冇啦 一開game閃完星 過埋2頁細字就變左教光暗 之後load入單機mode起碼90%先有得撳正方轉online 等多陣就出私隱條款

我以前都試過好似你咁，save 唔到setting,每次當你第一次入
之後上網睇過原來入緊game果陣有撳過個手掣就會咁樣，如果一見到較光暗就閂game再入過

本週萬聖節降臨，將讓南聖安地列斯蒙上一層不祥陰影，將這座城市化為各種邪惡野獸、殺人狂和恐怖惡魔的遊樂場。再加上六種令人不寒而慄的競爭模式都祭出了獎勵，而且多種重磅回歸的萬聖節載具也有折扣價，豐富多樣的搞鬼娛樂會讓您大呼過癮。請繼續往下閱讀並了解詳情。

遊玩萬聖節模式享雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值
嗜血殺人狂

持有霰彈槍的殺人狂最多可以跟蹤七名獵殺對象，而獵殺對象的身上只有手電筒可用。在三分鐘後，獵殺對象就可以拿到他們的霰彈槍，並向殺人狂發動反擊。如果殺人狂或是獵殺對象在時限內全員遭到殺害，此模式即告一段落。

團體嗜血殺人狂

配備開山刀和霰彈槍的「殺人狂」隊伍要在一片漆黑中，追殺那些除了熱像視鏡和手電筒外手無寸鐵的「獵殺對象」。但可別太得意忘形，因為每過一分鐘，隊伍的角色就會對調，直到其中一隊被殲滅為止。

天使對魔鬼

「天使對魔鬼」模式將讓玩家組成天使隊及和魔鬼隊，進行一場終極靈魂大戰。每一隊的局勢將受到每 60 秒日夜更迭的影響。除了裝甲值和生命值會恢復之外，武器配置也會隨著日夜變換而更改：白天是天使們的主場，黑夜則是魔鬼方的天下。

死亡詛咒

在此競爭模式中，一位倒楣的玩家會被賜死：時限一到，他們就要等著收屍了。他們唯一的希望就是把噩耗傳給其他人，如要這樣做，唯一的方式就是儘快把其他人送進墓穴。最後存活者即可獲勝。

來陪我玩

一隊三人的跑路者歸心似箭，但一隊獵人想要來一場血戰。跑路者武力強大，但只能用雙腳移動；而敵方則裝備有自由瞄準的霰彈槍，並騎乘摩托車或全地形車。獵人必須一直待在車上，但重生次數沒有限制，跑路者只有一條命，但可以任意使用各種武器來解決獵人。

野獸大戰殺人狂

野獸回來了，這次野獸帶了增援。一支全由殺人狂組成的隊伍全副武裝，希望能夠阻止野獸。野獸方擁有狂野的速度、可飛越建築物的超強跳躍能力，以及短暫的隱形能力，必須拾取所有檢查點，殺人狂們必須嘗試阻止他們。

遊玩以解鎖萬聖節 T 恤
11 月 5 日之前登入的玩家都能免費解鎖「放蕩精神病患」、「中西部的自由派喪屍」和「暮光裡的凶刀」三款萬聖節獨家 T 恤！快穿上它們，展開 B 級電影中的嗜血殺戮，滿足您對鮮血的強烈渴望吧。

萬聖節狂歡活動折扣
萬聖節載具邪惡三巨頭限時強勢回歸，玩家可以六五折超值優惠價購買，活動只到 11 月 5 日：

LCC 聖者之行：六五折
亞班尼鬧鬼靈車：六五折
亞班尼科學怪人：六五折
萬聖節面具：六五折
特定載具和房地產及其加購項目折扣優惠
把握特定重型載具和飛行載具最低六五折優惠的大好時機，跳上 B-11 突擊之力大開殺戒，或是在音樂節巴士上舉辦盛大的萬聖節派對吧。

B-11 突擊之力：七折
FH-1 獵殺者：七折
英奔堤死亡公爵：六五折
埃努斯斯塔福德：七折
音樂節巴士：七折
鎮暴載具：六五折
裝甲廂村：六五折
HVY 黑神：七折
喬氏尖錐魅影：六五折
朝代 8 商務仲介網推出特定房地產和加購項目最低六折優惠，協助您鞏固自己的地下犯罪世界霸權。
辦公室：六折
辦公室車庫：七折
辦公室車庫載具改裝鋪及翻修項目：七折

好唔吸引

新手留名
而家20lv

我都新手
琴日買左隻驚

建議玩左單機先

想問下gta 5 story mode 買左嘅車
係咪唔渣番去車庫就會整唔見？
有無得好似主角架常用車咁樣周街拍或者亂撞？

係
要去警局比錢拎番

如果去到警局都搵唔到架車 係咪無左？
成50萬

聽講話現時最“萬惡”嘅飛天電單車mk ll,喺呢個禮拜做特價啵~如果屬實就真係諗諗先!

今星期又冇新嘢

可以過返去RDR2

真係有得諗吓喎~

同mk 1有乜分別？

mk2飛左上天後會好似飛天車咁按死R2就會keep住係天上面

試吓打俾技工
都係冇嘅話就要email R*

個重心已經唔係gta度啦 到遲下rdr2出online beta就更加唔駛點理gta

雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵
您穿越地下犯罪世界的重重考驗，一步步往上爬；在不知不覺間，您已經躋身夜店經理、CEO 和名人之列。但您卻從未忘記，當初是哪些人慷慨給您奮力一搏的機會。這一整個禮拜，別忘了登入 GTA 線上模式，與您的老夥伴拉瑪、崔佛、馬丁、傑瑞德、西門、萊斯特和小羅聯絡一下感情，利用所有聯絡人（和刺殺）任務的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值活動，好好大賺一筆！活動只到 11 月 12 日。

這個星期，由驚駭位元神經中心啟動的所有客戶差事也有雙倍獎勵活動，而 Rockstar 特技競速更同步祭出雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，回饋所有參加者。

夜總會、高價位載具折扣優惠以及更多
如果您正打算進行幾樁有道德疑慮的投資計劃，建議您用正派事業做掩護，讓您的收入來源看來乾乾淨淨、正派無比。有鑑於此，花園銀行法拍地產網大方為所有摩托幫製造廠和夜總會等品項推出了折扣：

夜總會：七折
夜總會倉庫加購與升級項目：七折
摩托幫會所：六五折
摩托幫製造廠：六五折
摩托幫製造廠升級項目：六五折
無論您是需要以驚人速度穿越城市，還是偏愛在葛羅夫街悠哉晃晃，都別錯過以七五折至七折優惠價購入以下特定高價位載具和「古惑跳跳車」和「古惑跳跳車：改裝經典」載具升級項目的機會。

佩嘉西暴君 Mk II
威皮閃光 GT
佩嘉西桑托勞
菲斯特霓虹
佩嘉西泰皮斯達
菲斯特陸上彗星 SR
「古惑跳跳車」和「古惑跳跳車：改裝經典」載具升級

乜柒都有晒 都係上下線 游車河

希望今個星期嗰啲雙倍任務,可以繼續有得做就好喇...

成功的滋味實在太美妙了。這個星期，CEO 可以藉由 GTA 線上模式「進出口大亨」販賣任務的 50% GTA 遊戲幣獎勵活動，狠狠大賺一筆，還可以用半價優惠購入特種貨物箱子。

從頂尖企業人士到平凡眾生，所有玩家都可以暢玩任一種 Rockstar 特殊載具競速或特殊載具任務，搭乘德路克索滑行飛過迷幻隧道，或是駕駛滅世暴徒 2000 席捲桑庫多堡壘，整整一星期的時間，都能大賺雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值！

即日起至 11 月 19 日止，擁有驚駭位元的玩家可以趁客戶差事雙倍獎勵的機會一展自己過人的天賦，而軍火走私大亨則可以從機動作戰中心發起武裝載具任務，賺取優渥遊戲幣及聲望值。

特殊載具優惠折扣
軍火大亨現正推出指定特殊載具最低六折優惠的活動，從潛水萬能的歐斯洛施特龍貝格，到莊嚴超凡的英奔堤德路克索懸浮車，靈活從事您的事業，達到兵來將擋、水來土掩的境界。

英奔堤德路克索：七五折
巨象噴射飛行器：六折
歐斯洛施特龍貝格：六折
英奔堤滅世暴徒 2000：六折
旋風火箭狂雷：六折
長崎水陸烈焰：六折
特定高價位載具、升級項目等品項折扣優惠
喜愛收藏的玩家千萬別錯過多種高價位載具、升級和改裝項目七折優惠活動，把握這波機會，選購幾輛新潮超跑加入自己的珍藏！無論是傲弗拉獨霸者或具代表性的菲斯特陸上彗星 SR 等跑車，都在折扣車款之列。

傲弗拉獨霸者：七折
歐斯洛 XA-21：七折
旋風龍捲風：七折
旋風雷電：七折
菲斯特陸上彗星 SR：七折
塗裝（載具及飛行載具）：七折
噴漆（載具及飛行載具）：七折
引擎升級（載具及飛行載具）：七折
輪圈：七折
渦輪：七折
防彈輪胎：七折
以下幾種極具殺傷力的必備品，本週都祭出了巨額優惠，建議您把握這次機會增添一些額外火力：

Mk II 武器升級與改裝：六五折
彈藥（包括 Mk II）：六五折
護甲：六五折

本週最高可得 135 萬 GTA 遊戲幣獎勵
外加「暴力碰碰車（重混版）」及「我要回家（重混版）」雙倍 GTA 遊戲幣獎勵活動、各式房地產折扣以及更多

這個假期週末，只要暢玩 GTA 線上模式，就能獲得大筆 GTA 遊戲幣獎勵，讓您的花園銀行帳戶賺飽飽。從今日起，登入就能賺取 75 萬 GTA 遊戲幣，接著每多玩一天，就能多獲得 10 萬 GTA 遊戲幣獎勵！活動到 11 月 26 日止。連續遊玩七天可獲得 135 萬 GTA 遊戲幣，您可以在下週領取這些遊戲幣獎勵，採購洛聖都各地商家的頂級好貨，好好犒賞自己一番（所有遊戲幣獎勵將於 12 月 3 日前，存入您在遊戲內的花園銀行帳戶）。

競爭模式和摩托幫獎勵
在「暴力碰碰車（重混版）」中，空間格外珍貴。隨著地圖上安全區的改變與縮小，您必須快速思考、勇於衝撞（請見下方的專業示範），才能確保您的隊伍脫穎而出、獲得勝利。過程中您可能會失去幾位朋友，但您心裡明白，這一切都是為了獲取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值！活動到 11 月 26 日止。

在「索命追擊」中獵殺您的目標也好，前往機場與敵對摩托幫進行騎士死鬥也好，所有摩托幫工作及挑戰都祭出了雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。如果您正想在南聖安地列斯推廣自家產品，在這同一段期間內從事摩托幫販賣任務，也可獲取豐厚的雙倍獎勵！

外加，本週所有參與組織活動、忠實保衛老闆的保鏢與副手也都能賺取雙倍酬勞！

在這個星期，遊玩載具衝撞運動「我要回家（重混版）」，也可獲得雙倍獎勵。

跑車、超跑以及更多的優惠折扣

傲弗拉本質 XXR（照片：@Jordy_Prod）

絕緻嗨羚劍齒虎（照片：@zito_line）

浪子經典疾速 GT（照片：@CL_joker_OC）

即日起至 11 月 26 日，洛聖都的頂級零售商特別挑選幾款高性能載具，推出最低六折的超值特惠活動，從閃電般快速的浪子瓦格納，到令人血脈賁張的長崎正太郎，還有一系列超跑及賽車手最愛的載具，都在特價之列。

培羅義塔力 GTB：六五折
特盧菲尼羅：六五折
浪子經典疾速 GT：六五折
浪子瓦格納：六五折
傲弗拉本質 XXR：六五折
威皮 GB200：六五折
絕緻嗨羚劍齒虎：六五折
長崎正太郎：六折
特定飛行載具折扣推出，讓您省荷包

FH-1 獵殺者（照片：@Fallendutch）

本週，軍火大亨祭出了巨象復仇者半價優惠活動。駕駛這座盤旋的指揮堡壘，讓敵人見識什麼叫前所未見的恐怖浩劫！另外，別忘了把握各式特選飛機與直升機最低四折優惠，讓您大省特省。

海雀：六五折
巨象復仇者：半價
巨象圖拉：四折
白金漢狂燄：四折
V-65 莫洛托克：四折
FH-1 獵殺者：四折
房地產、指揮單位以及更多的超值優惠

貝飛特驚駭位元（照片：@kevinbreakyt）

史無前例、品項多到讓人眼花的房地產、加購與翻修項目超值折扣優惠，現已隆重推出！無論您看上的是辦公室的奢華氛圍，還是摩托幫會所那滿是油漬的牆壁，這次活動絕對能滿足您的至尊雄心。

您這個星期還能以超值優惠價採購一輛驚駭位元，或趁著摩托幫服飾和刺青折扣活動，穿上皮衣皮褲，刺上紋身來取悅自己。

夜總會：六折
夜總會倉庫倉儲空間：六折
摩托幫會所：六折
摩托幫製造廠：六折
設施：六折
機庫：六折
機庫工坊：六折
辦公室：六折
辦公室翻修項目：六折
十車位車庫：七折
遊艇：六五折
遊艇改裝項目：半價
貝飛特驚駭位元：六折
驚駭位元改裝項目：六折
摩托幫服飾：六五折
摩托幫刺青：六五折

已經大出血啦~
買咗本質XXR同復仇者+改裝,之前儲落嗰畢都用得七七八八喇...

我仲儲緊100萬買club出貨....

135萬

但係要過埋26號先會開始派呢...

需要幫手刷任何搶劫任可加我tg: senotez

「載具戰爭」享雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值
這個星期，加入「載具戰爭」的瘋狂生存戰，就能賺取優渥的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值！活動直到 12 月 10 日止。和一群裝備同樣簡陋的邪惡分子聯手合作，搶奪散落戰場各處的軍火和武裝載具，並伺機殲滅敵方隊伍的那群肉腳對手。

特定房地產折扣優惠
因為每個國王或女王都需要一座城堡，所以千萬別錯過本週所有高價位公寓和架高式住宅的六五折優惠，還有聖安地列斯頂尖車商的一系列搶手載具折扣。

特定高性能載具折扣優惠
好好利用特定高性能載具最低六五折的機會，大搖大擺地駕駛旋風火箭狂雷、雪佛泰攀等酷炫載具，吸引洛聖都街頭所有人的目光吧。

旋風火箭狂雷：六五折（立即購買及批發價）
威皮 FMJ：七折
培羅 GP1：七折
佩嘉西奧西里斯：七折
佩嘉西死神：七折
雪佛泰攀：七折
另外，下列幾款陸上載具將限時推出最低七折優惠。

愛尼仕輓歌仿古改裝款：七折
威皮公路霸者 GTX：七折
威皮音樂節巴士：七五折（立即購買及批發價）
埃努斯斯塔福德：七五折
特定飛行載具折扣優惠
而以下空中運輸工具則有最低六五折優惠，讓您以經濟艙的價錢獲得頭等艙的飛行體驗。

白金漢樂梭：六五折
野人：六五折
飛船：七五折

唔多吸引

中撚咗bug 玩完逃獄 等咗幾日都無人打俾我開人道實驗室

打比肥佬試下

試過 得重玩俾你簡 而家重玩緊第二次逃獄 屌啲人成日入完場先quit 好撚煩

今日有更新

可以上一上水

新野購買位置

有三個地方比你放血

最平入手價

最貴入手價

購買可升級載具

購買可用於鬥技場載具

更正
最貴入手價是4,365,000

幾好玩 加埋全部車用左五千萬

燒錢

趕快踏進「決戰鬥技場」的世界，體會一下無情的生死鬥加上尖端載具改裝技術，會讓一場驚「爆」連連的比賽變得多精彩！立即投身決戰鬥技場，在花園銀行體育場雄偉的大型圓頂下，藉著玩樂的名義用載具將對手的腦子壓成泥巴（由艾倫．傑洛姆製片公司誠意獻上）。

在七種爆炸性十足的新模式中，駕駛專為鬥技場打造的全新類型載具殺遍全場。隨著決戰鬥技場生涯慢慢推進，您會得到鬥技場點數，並可用點數提升等級，解鎖更多玩具供您在鬥技場大鬧一番，或開到街上炫耀玩賞。

「決戰鬥技場」將於明天 12 月 11 日在 GTA 線上模式推出。

歡迎來到娛樂新世代。時候到了，快快就坐、繫上安全帶，加入人類史上最偉大的體育盛會及汽車生死鬥，和其他對手痛快地大戰一場。

最瘋狂的載具！最殘忍的武器！為數最多的圍觀群眾！

經營您自己的工坊、打造您自己的毀滅性主宰載具，並追求您獨一無二、一路快意屠殺的決鬥生涯。在花園銀行體育場進行現場實況決鬥，這就是決戰鬥技場！

7 種致命鬥技場活動
您為了爭取榮耀而來報名，現在，好戲即將上演！加入暴力碰撞式的大亂鬥，發射精心設置的槍砲在場內掃射對手，並在旁觀者席用無人機電磁脈衝裝置、自殺式遙控車和更多裝置盡情搞破壞。

「生死鬥」

沒有憐憫，沒有出局規定，沒有安全詞。運用各種特殊設計、破壞力頂尖的嶄新武裝機車、汽車和卡車，在花園銀行體育場的圓頂下展開浴血生死鬥，成為最後倖存的爭奪者。

「奪旗之戰」

兩支隊伍，兩面旗幟，目標只有一個。以「決戰鬥技場」風格重新設計的經典奪旗競爭遊戲，內有大量燃燒汽油的暴力，以取悅普羅大眾。

「毀滅競速」

如果您擅長高速駕駛及左轉彎，那是個不錯的優勢。當然，理論上來說，把「毀滅競速」當成一場公平正當的繞圈競速賽，並搶先通過終點線來取得勝利並非不可能，但那種事從沒發生過；因為在比賽中，最近才離開戰場的旁觀者、不斷進化的陷阱和障礙物正在聯手密謀，要把您變成一團冒煙的廢鐵堆。俗話說得好，如果不是生死攸關的競速，沒有人會認真看待它。

「團隊接力」

「決戰鬥技場」並非只有冷血無情的個人主義。有時候團結就是安全之道。而在「團隊接力」中，您絕對需要團結。每支隊伍一次指派一位玩家進入鬥技場，而場上玩家的唯一目標，就是徹底毀掉敵手。坐在旁觀者席的隊友有一系列武器可以使用，協助夥伴獲得毀滅性的優勢。

「卡關掌門人」

說到殘忍的鬥技場設計，您可以在場上設置市面上最精巧、最危險的死亡陷阱；但人類受到足夠激勵時展現的謀略和施虐慾，可是無可取代。一支隊伍收集檢查點，另一隊則在鬥技場利用所有可用的邪惡工具，徹底破壞對方的計劃。別忘了把您的怨恨銘記於心：每一回合結束後，兩隊的處境會交換。

「怪獸來襲」

幾世紀以來，角鬥士式死鬥帶給了普羅大眾無限的歡樂。在「怪獸來襲」中，一支隊伍駕駛著能把金屬跟人骨全輾成血汙的大腳車，大搖大擺進入鬥技場。而另一隊能倚靠的，只有幾輛小型車和一盒抗焦慮藥。然而，只要他們任何一人活下來，勝利就屬於他們。遊戲開始！

「燙手大爆彈」

人生的真諦不是抓住美好事物不放，而是將它們傳遞給別人。好比說您繼承的財產，或是一種權勢感。或是一個易爆裝置。在「燙手大爆彈」中，一位玩家持有炸彈，而唯一擺脫炸彈的方式，就是狠狠朝別人身上撞過去。加上計時器與大聲叫喊的觀眾之後，這就是「適者生存」的全面升級版啦。

一旦在賽事中被殲滅，您就能在全世界設計得最棒的觀看室獲得一席之地：輕鬆一下，喝杯飲料或來場「鬥技轉轉樂」（絕對是唯一一個獎品包含「獲得武裝無人機操控權」的超炫輪盤遊戲），獲得各種獎項。

本週踏入鬥技場暢玩所有決戰鬥技場系列賽，可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

鬥技場工坊與決戰鬥技場生涯
決戰鬥技場系列賽開放所有想找死又有夢想的玩家遊玩，但是想充分投入汽車暴力生涯的玩家，可以投資鬥技場工坊，改裝屬於自己的死亡機械車隊。

在遊戲內全新的 ArenaWar.tv 網站購買工坊後，您能獲得一位機械化戰爭專家的現場支援，助您拆解和強化五花八門的載具。從足以碾碎金屬的電動圓鋸，到能粉碎骨盆的衝撞防撞欄，您可以盡情打造橫掃戰場的座車，放倒所有膽敢擋您去路的可憐王八蛋。

前往鬥技場工坊辦公室的鬥技生涯牆，可以持續掌握您的進度。除了遊戲幣及聲望值外，您每完成一項鬥技場活動，就會根據您的表現獲得鬥技場點數。贏得越多鬥技場點數，您就能解鎖更多獎勵，例如特殊服飾和套裝、升級、改裝及更多項目的折扣優惠。隨著您的生涯推進，您亦能解鎖獎章和獎盃，裝飾您的獎盃櫃。

隆重介紹：鬥技場爭奪者
前往遊戲中的 ArenaWar.tv 網站，頁面上列出了所有 12 種全新的鬥技場爭奪者載具，每一款車種都有未來衝擊、大災變和夢魘三種風格可供選擇。某些載具一到手，就已整裝待發，不須您費心；某些一開始只是平凡的公路車，但靠鬥技場工坊的升級項目，瞬間就能讓它們脫胎換骨，準備好一舉燃燒賽道。

登入遊玩即可解鎖專屬 T 恤
即日起至 12 月 17 日止，只要登入 GTA 線上模式就可獲得愛尼仕和冒險家 T 恤。

武器折扣優惠
踏出鬥技場，好好享受以下低至六五折的優惠：

Mk II 武器升級與改裝：六五折
奢華塗裝：七五折
機關槍和戰鬥機關槍：七五折
狙擊槍：七五折
衝鋒槍：七五折
霰彈槍：七五折
手槍：七五折
爆裂物及投擲類武器：七五折
護甲：七五折

新手想問下要升lv係咪做搶劫任最快？同埋我而家有二百萬左右應該買地堡定咩嚟揾錢？
利申：已買屋同骷髏馬

又買賺錢買新野，有D悶

岩岩裝番 入左tg 得閒玩

新車架urus同amg gt好正

amg gt 黎嫁？岩岩望左望以為z33 黎

咁你要望多兩望

你係咪講緊競技個5架定6架車？

想問下有無人要刷錢

新legendary嗰6架

咁一陣要睇睇先

估唔到會有urus同gt

不過買黎都係擺
太多車

我個人最愛車就係amg既車，所以呢個將會成為日常車 睇啲留言好似話架車都幾快

有無圖睇下改成點
有無噴埋綠色

我等佢online出先買，不過youtube都有人改咗

Online 無得用, 買黎做乜

咩無得用?未更新姐

I see

愈來愈顛

撞埋落啲車到成個彈起

依種車頭唔夠鋸齒個隻勁，
鋸齒撞差佬好痛，依款要有衝擊力先勁

另外好似見人改加速唔好改最貴個隻
100%就夠（雖然加左都唔太覺）

BBQ

有冇ching可一齊打錢
PS4

ONLINE

請問今個星期有冇雙倍$任(最好係客戶服務任)做?

新車？

yes 左上今日出
lambo suv

依家多左野改

好多舊車減價

快點到AMG GT 出

無錯 依家買住架suv過癮先，多咗咩改?

頭燈顏色
SUV urus 有兩隻尾翼
（可能係我太耐無玩）

係唔係要買新dlc個車庫先有?

urus 應該唔係
今日下午上線就見佢提示可以買

其餘個埋痴線車就要買新dlc先有了
又30個位

會出？

遲D ， 逐星期出

我意思係改頭燈色嗰啲

咁依層就唔知啵

唔緊要我自己理解下先 唔該巴打

「決戰鬥技場」更新：「零秒出局」
「零秒出局」是「決戰鬥技場」的全新模式，這是一場快節奏、爭分奪秒、由您對抗其他神經病駕駛的競速賽。倒數結束後將以威力強大的爆炸畫下句點。

在超緊迫的時間倒數中，您必須收集散佈在花園銀行體育場各處的檢查點，好讓生命能再延長寶貴的幾秒鐘，不然下場就是炸得四分五裂。只要您比那些敢挑戰您冠軍寶座的狡猾傢伙活得久，成為最後一名生還的車手，就能贏得勝利。

坐上您的西部亡騎，在「零秒出局」中賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值吧！參加所有其他決戰鬥技場系列賽模式也能獲得此雙倍獎勵。

佩嘉西奔牛現已推出
23 世紀的超級汽車，跟適合家庭使用的運動休旅車有什麼共通處？或許比您想的還多。兩種車都會讓您在踩到油門時，變成一個狂踩油門、緊追不捨的反社會分子。而且兩種車的每加侖跑里程數也差不多，油耗都相當出色。由於這兩種車有著共同的 DNA，佩嘉西的工程師遲早會開發出奔牛這輛曠世名車；這款車現已在傳奇車業推出。

鬥技場系列賽額外獎勵
所有鬥技場系列賽（現在也包括「零秒出局」）仍將持續發放雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，給所有參與競賽的玩家，無論玩家排名前後都有獎勵。

登入遊玩解鎖佩嘉西與威皮 T 恤
不管您是美國國產車的忠實支持者，還是熱愛義大利出口名車而無法自拔，都可以免費領取佩嘉西與威皮 T 恤。從現在起到 12 月 24 日為止，只要遊玩 GTA 線上模式，就能獲得這兩件 T 恤。

節慶裝飾與即將推出的活動
佳節假期是洛聖都一年之中最特別的時光，而今年所有好康都已經出籠了：像是經精美裝飾的公寓、軍團廣場的聖誕樹和煙火發射器等全數重磅回歸，而在聖誕節到新年這段期間，只要登入遊玩 GTA 線上模式，還能獲取全新服飾和特殊禮物。

別忘了在聖誕夜登入領取第一份佳節假期的禮物，其中包括一件全新節慶毛衣、煙火以及更多好東西；然後請注意天空，因為專家預測一道冷鋒將在週五到來，屆時會讓洛聖都出現難得一見的飄雪奇景。

特定載具與升級折扣
用本週班尼車坊各項升級七折優惠，和多種陸上及空中載具低至五五折的特價，好好犒賞自己，從 P-996 天煞到佩嘉西泰皮斯達，應有盡有：

貝飛特驚駭位元：七折
機動作戰中心（包括隔間及內裝）：七折
B-11 突擊之力：七折
P-996 天煞：七折
麥霸子穿梭者：六折
沙丘 FAV：六五折
古羅帝披治 R：七折
奧北全路線尊者：七折
非凡風情經典：七折
威皮愛利：七折
佩嘉西泰皮斯達：五五折
浪子史必特：七折
特盧菲靈蛇：六折
傲弗拉本質 XF：六五折
古羅帝獵豹：七折
絕緻甩尾坦帕：六折
班尼車坊升級項目：七折

新車係最快SUV
有興趣必買

真係超快

更新左之後好多舊肌肉車都可以抬頭
好似狂野時速個光頭佬咁

係咪要買左個改車場先玩得？

新physics嚟，係肌肉車就得

有咩feature

唔洗
舊車都得

有咩特別？又無新元素可以改裝

即係legendary左上角個架？咁平？

係吖，多野改

買左幾正 同埋請問點樣買新個d科技槍？

未出

係咪要買左改車場先買到改裝車？

有兩種車，一種已升級，直接入普通車庫用。另一種要新車房升級，兩種都要新車房改嘢。

噴火果架一定要放新車房物業。

等減價先入手

新槍已出

有新車
免費
原價909,000

嫁車幾好J喎，有無塗裝？

大量

聖誕禮物

地堡出貨X2
夜總會人氣收入X2
新槍直接入個人武器

得一把新槍？

谷左好耐，終於出得

原子堡手槍有咩用

冇
當單機雷射槍就OK

Client Jobs (Terrorbyte Missions)
Biker Contract Missions
Gunrunning Sales
Special Cargo Sales
Smuggler's Run Cargo Sales

全部雙糧, 想窮都難

28號送直昇機, 德政

Nagasaki Buzzard

Below is the Schedule of all the free gifts that we will be receiving every day we log in to GTA Online over the festive period

Dec. 25 – Vapid Clique, Up-N-Atomizer Pistol, Slasher Festive Sweater, 5 Festive Liveries for the Chernobog, Firework Launcher w/ 10 Firework Rockets, 25 Sticky Bombs, 25 Grenades, 5 Proximity Mines, 5 Molotovs, Full Snacks & Armor
Dec. 26 – Blue Bleeder Festive Sweater & Festive Liveries for the Mammoth Avenger
Dec. 27 – Green Slaying Festive Sweater & Festive Liveries for HVY Barrage
Dec. 28 – Hail Santa Festive Sweater, Free Nagasaki Buzzard & Festive Liveries for the APC
Dec. 29 – Blue Cluckin’ Festive Sweater & Festive Liveries for Buckingham Akula
Dec. 30 – Merry Sprunkmas Festive Sweater & Festive Liveries for Comet Safari
Dec. 31 – New Year’s Eve Gift (Black & Red Bones Festive Sweater, Fireworks and more), free HVY Insurgent Pick-Up & Festive Liveries for the Pegassi Oppressor
Jan. 1 – New Year’s Day Gift (Red Bones Festive Sweater, Fireworks and more)

冇玩CEO?

2018年最後一次活動更新
下星期二(1/1)應該唔會有更新架啦

GTA 線上模式 2018 節慶驚喜活動
全新的決戰鬥技場模式「倒數爆爆球」、本日限定名車「威皮克里克」免費贈送，以及更多節慶禮物
鬥技場工坊、夜總會及城市中其他住宅都換上了節慶裝飾，南聖安地列斯也罕見地下起雪來，將街道點綴成雪白一片。敬請享受由傳奇車業與艾倫．傑洛姆製片公司帶來的聖誕節慶祝大禮！

今天登入就能獲得完全免費、駕駛起來無拘無束的經典美式車款：威皮克里克將 50 年代一切的美好事物，濃縮成一輛擁有光滑亮麗烤漆的四輪載具，這樣免費禮物將送給所有在 12 月 25 日遊玩 GTA 線上模式的玩家。

面對現實吧！雖然您很享受足球比賽中赤裸裸的侵略，還有那種無法無天的暴民政治，但您至今還是沒完全搞懂足球賽的規則吧？新的決戰鬥技場模式「倒數爆爆球」去除了那一堆難搞的細則和對暴力手段的限制，將一切簡化，只留下真正重要的核心：趁這些強大的爆炸裝置還沒引爆前，趕快把它們丟到敵方隊伍的半場。歡迎參加這場美好的遊戲。

此模式現已加入決戰鬥技場系列賽，而即日起至 1 月 14 日止，只要參加此模式就能獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

提到輕量化改裝，您或許會想到採用碳纖車體以及將內裝極簡化等作法。但那是給初學者用的。坐進義塔力 GTO，您呼吸的空氣裡會增加氫的含量，藉此獲得額外的浮力。想更上層樓的話，不妨考慮剃光體毛，並至少摘除一顆腎臟，因為有時候，成就完美是需要吃點苦頭的。

古羅帝義塔力 GTO 將從 12 月 26 日起由傳奇車業獨家販售。

即日起至 1 月 7 日止，遊玩 GTA 線上模式即可免費獲得古羅帝與威尼 T 恤。

除了決戰鬥技場系列賽持續發送雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值外，在 1 月 7 日前參加下列活動也能獲得雙倍獎勵：

客戶差事（驚駭位元任務）
摩托幫合約任務
軍火走私販賣利潤
特種貨物販賣利潤
走私大暴走貨物販賣利潤
此外，經營夜總會可以獲得雙倍 GTA 遊戲幣收入，而您的保鏢與副手也可享有雙倍 GTA 遊戲幣薪資的節慶獎勵。

除了有節慶裝飾的威皮克里克之外，今天登入遊戲暢玩也可獲得聖誕節禮物獎賞，內容包括原子堡手槍、黑神專用塗裝、殺人狂節慶毛衣，以及足以掀起一場大戰的大量投擲式爆裂物。此外，只要在本週任一天登入遊玩，就能獲得更多節慶禮物：

12 月 25 日：威皮克里克、原子堡手槍、殺人狂節慶毛衣、5 種黑神專用節慶塗裝、煙火發射器與 10 發煙火、25 顆黏彈、25 個手榴彈、5 個感應式地雷、5 個汽油彈及全零食與護甲
12 月 26 日：藍色紅經堡節慶毛衣及巨象復仇者專用節慶塗裝
12 月 27 日：綠色殺戮節慶毛衣及 HVY 勃拉吉專用節慶塗裝
12 月 28 日：耶誕萬歲節慶毛衣、長崎武裝直升機免費贈送，以及 APC 專用節慶塗裝
12 月 29 日：噹噹鐘藍色節慶毛衣及白金漢阿庫拉專用節慶塗裝
12 月 30 日：霜碧節快樂節慶毛衣及陸上彗星狩獵專用節慶塗裝
12 月 31 日：新年夜禮物（黑色和紅色骸骨節慶毛衣、煙火，以及更多）、HVY 叛亂份子貨車免費贈送，以及佩嘉西暴君專用節慶塗裝
1 月 1 日：元旦禮物（紅色骸骨節慶毛衣、煙火，以及更多）

在 1 月 7 日或之前，利用下列項目低至半價的優惠，讓您組織的獲利大幅領先吧：

機庫：半價
地堡：六五折
機動作戰中心：六五折
所有「走私大暴走」飛行載具都推出七五折優惠，包括：

白金漢愛快-Z1
白金漢霍華 NX-25
白金漢狂燄
巨象莫古爾
巨象圖拉
長崎浩劫者
長崎輕極
RM-10 邦布須卡
西部公司惡棍
西部公司海風
FH-1 獵殺者
LF-22 星椋
P-45 諾科塔
P-996 天煞
V-65 莫洛托克
而且同時段所有「軍火走私」武裝載具都祭出七五折優惠：

畢福沙丘 FAV
冒險家半履戰車
絕緻武裝坦帕
HVY APC
HVY 叛亂份子改裝貨車
夜鯊
卡林鐵尼高改裝款
歐斯洛熾烈
佩嘉西暴君
馮．伏厄防空拖車
如需進一步了解 GTA 線上模式的所有最新獎勵與決戰鬥技場活動，請造訪 Social Club 活動網頁。

一早喺PS3年代就買左啦
PVP而家都唔用佢啦

今次係益新玩家, 睇下新手包送乜

新車已出
190萬

有免費先講

買

錢多冇地方洗
Shut Up and Take my money

多改裝既話買幾部基本

新車已出
古羅帝 義塔力 GTO
跑車
$1,965,000

用後感
速度快
過彎性能強
應該跑車新三甲

Bookmark定呢架

今日有直升機拎
記得online

決戰鬥技場大部份都係拎架電單車入去已經夠殺

玩競速lead人差唔多成分鐘, 講緊一圈都係16秒
加埋支火神順手殺死兩三件對手

不過改架電單車最少都三球野

請問點拎

6點後入online
入場後等一陣, 之後去軍事武器個網到check
兀鷹攻擊直升機個價應該會出免費
係免費就好似平時買車買飛機大炮咁買返嚟

完

本身買左

俾新手

一陣用暴君掃場先

我用阿庫拉
見有兀鷹 飛天車即炸, 炸完即匿蹤走人等對家冇仇報

每日禮物都要6點後online先有?

因為GTAO活動時間係計唔知EDT定PST
對返香港時間係下晝2-4點
所以6點後就一定會有

12 月 31 日：新年夜禮物（黑色和紅色骸骨節慶毛衣、煙火，以及更多）、HVY 叛亂份子貨車免費贈送，以及佩嘉西暴君專用節慶塗裝

換office同夜總會係咪補差價就得？

係
但係會扣少少手續費

換埋製造廠都得？

全部有得換, 蝕底價5成, 升級裝修化為烏有, 要重新買過

我想買多間夜總會得唔得 自動波入貨幾正

夜總會只能有一間

不能同意更多

想問下地堡升級咗員工
換地堡之後會唔會保留返

想問最近仲有無人玩？
部機已經擺到舖塵

全部要再買過

新槍已出
2把

位置圖

用火神子彈

用衝鋒槍子彈

雷射槍
係咪好勁？

不潔地獄使者與寡婦製造者武器
外加最新 GTA 線上模式獎勵與折扣優惠
您是否擔心在這 21 世紀，自己最愛的步槍開槍將您憲法第二修正案的權利射出去時，熱度及射速不夠強勁？

不用擔心了，朋友！歡迎一探自由的明日樣貌，現在您可以擁有全新的獨家共和太空遊騎兵版武器：不潔地獄使者與寡婦製造者！兩款武器已在您當地的「武裝國度」推出。

本週決戰鬥技場系列賽仍持續發送雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值；而在 1 月 14 日前暢玩下列載具競賽模式也可獲得雙倍獎勵：

莎唷那拉
載具爭霸戰
威斯普奇任務
此外，這段期間的摩托幫製造廠販賣利潤也可獲得雙倍遊戲幣。

要是您的摩托幫製造廠事業還沒起步，或是您想讓犯罪事業投資更多采多姿，快把握摩托幫製造廠六五折優惠。另外，別忘了查看下方的本週折扣優惠完整清單：

巨象噴射飛行器：七折

瓦格納浪子：七折
摩托幫製造廠：六五折
設施：七折
古羅帝 X80 概念款：六五折
巨象九頭蛇：六五折
長崎正太郎：六五折
威尼經典天威：六五折
浪子瓦格納：七折
巨象噴射飛行器：七折
巨象復仇者：六五折
歐斯洛施特龍貝格：七折
佩嘉西桑托勞：七折

同火神/衝鋒槍一樣咁上下
咁就80萬

特價品全部都買哂加改哂
買完兩把槍可以收皮

摩托幫製造廠販賣利潤也可獲得雙倍遊戲幣

又係時候要清倉博抽唔中郵車啦

新車已出
絕緻 鬱金香
718,000
肌肉車

性能一般
不建議入手

今個星期優惠都唔吸引

好過RED DEAD ONLINE
直頭無

絕緻鬱金香美式肌肉車
70 年代的代表可不是只有迪斯可和緊得要命的褲子；這年代也出現了幾輛在美國的汽車歷史中最具代表性的車款設計。超闊的引擎蓋、經典車身線條，再加上令人瞠目結舌的扭力。絕緻公司榮譽推出，由南聖安地列斯超級汽車獨家銷售：絕緻鬱金香美式肌肉車。

經典模式獎勵及更多內容
除了所有「走私大暴走」貨物販賣雙倍 GTA 遊戲幣外，只要在 1 月 21 日前遊玩以下經典的競爭模式，也能賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值：

小小賽車手

「小小賽車手」重演了經典 GTA 遊戲的神韻：平移的俯瞰視角及復古載具大戰，讓您回味過去，那爆炸性十足，歇斯底里的經典賽事。

黎明突擊

玩家必須在深夜裡從直升機上一躍而下，直接空降到激烈交火的現場，利用熱能探測裝置及夜視功能，找出您的對手並幹掉他們，此外，您還得和團隊並肩作戰，四處追蹤與找尋價值非凡的非法貨物。

加時大亂鬥

想像一下這種需精密計算，又得保持冷靜的奇妙樂趣：您駕駛著滅世暴徒 2000，並身在遠處目標地點的中心，在空中發射出去並劃過天際，而決定您會得到高分還是燒成一團火球的關鍵，就只有車上的降落傘。「加時大亂鬥」就是這種遊戲，只不過您和洛聖都所有追求刺激的癮君子都會同時踩下油門。一定不會有什麼壞事發生的。

權力攻心

在「權力攻心」模式中，您必須組隊爭奪生死攸關的「主宰者」強化能力，這種強化能力能讓您穿上重裝甲，對敵人造成可怕的威脅。競爭的主要目標就是：儘可能延長存活時間，使計量表集滿，以獲得分數。如果「主宰者」在計量表集滿之前死亡，戰鬥力強化就會下降，並換成由其他的隊伍來挑戰。

解鎖絕緻女郎 T 恤
只要在 1 月 21 日前遊玩 GTA 線上模式，就能解鎖絕緻女郎 T 恤。

機庫與特定飛行載具低至六折起
機庫：六折
B-11 突擊之力：七五折
長崎浩劫者：六五折
LF-22 星椋：六五折
特定高階與武裝載具低至六五折
HVY 威嚇者：七五折
佩嘉西泰澤拉克：七折
傲弗拉獨裁者：六五折
歐斯洛潮威：七折
埃努斯斯塔福德：七折

READ DEAD ONLINE好悶

牙膏上次擠得太多啦

夜總會係咪會自己搵錢？

呢排有啲咩賺錢嘅方法
嚴重等錢洗

係
人氣收入最多儲70000
貨倉自己生貨但要自己揸車賣
放心夜總會爆倉出貨都係一車

無點搞過，試下先

夜總會出貨係最易
但生貨慢到仆街+ 要最少買架大貨車
送嗰架貨van載貨量有限

另外買大貨車？

MTL 跑德改裝款
軍事網買, 買左如果太多貨就用佢出

新車??已出
RC 亡徒
1,590,000
遙控車

要買鬥技場工房 位置如下

可改裝位置

只有三粒地雷

好盡責 明明個po冇咩人

gtr 都出左

架遙控車都成160萬

岩岩開始玩得20lv
買左夜總會
之後應該點做先有多啲收入

應該買一個十車位嘅屋開打劫刷太平洋

thx
其實我唔算盡
上個星期有新車我都無post出黎

得一個人
依加刷緊刺殺

我睇完你嘢真係會開game買

享受危險，但絕不逞匹夫之勇。開著火力十足的小型遙控車衝上洛聖都街頭，同時加上動能與電磁脈衝地雷等一系列爆裂物，和琳瑯滿目的獨特外觀改裝，以及更多，讓這些小車改頭換面。要是您想看敵人倉皇逃離一輛飛快的玩具車，並獲得難以言喻的樂趣，城裡就只有這場比賽辦得到。

鬥技場房地產持有人現在就可前往南聖安地列斯超級汽車訂購一輛 RC 亡徒。這款車會運送到您的鬥技場工坊中裝備齊全的工作站，讓您隨心所欲地改裝，除了以上提及的地雷跟爆裂物外，就連獨特的塗裝、車蓋和垂直跳躍功能都可任君打造。

在工坊中依自己喜好改裝完之後，只要開啟互動選單並選擇物品清單，就能讓您的 RC 亡徒上路奔馳了。

全新 RC 亡徒競速
沒有工坊？不要緊。雖然能客製化 RC 亡徒很不錯，但您並不需要擁有一輛 RC 亡徒，也能參加正推出雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值的 8 個全新的 RC 亡徒競速。

RC：急轉直下：北洛聖都的美麗風景啊。壯麗的伽利略天文台、奢華的好麥塢山，還有一些踏入死亡螺旋的武器級別迷你車，在終點線前瘋狂地破壞公物的光景。
RC：衝擊拖車公園：在沙灘海岸有三項規則：相信眼界以外的視覺官能。善用戰鬥或逃跑的本能反應。還有，要是聽到像是某個殺人狂在操縱 RC 亡徒的聲音，那只好乖乖等死了。
RC：空中管制：這是經典的兄弟之夜：等到保安團隊都在手忙腳亂的時段，將電量充滿的遙控車丟過圍欄，然後在洛聖都國際機場的主跑道上跑幾個圈。包尾的就等著被檢查肛門吧。
RC：暢遊海灘：如果想要看上流社會的橫切面，去威斯普奇海灘就對了。這裡全都是讓遙控車輾過的絕佳目標：做日光浴的人、健美的男女、大小家庭和打情罵俏的情侶。
RC：碼頭閃躲大賽：有誰能夠忘記在洛聖都碼頭進行遙控車大戰的那個暑假？飛越起重機和貨輪、把對手撞落水、在那些走私販子的腳下繞來繞去……重溫美好往日時光。
RC：佩立托風情：住在佩立托的良民最懂得如何享受簡單人生：酗酒、械鬥、意外親吻了您的表親，現在又多了一條超難的遙控車賽道。
RC：孤注一擲：當博林布魯克監獄的警衛沒在玩人權公約的文字遊戲時，都會找些地方發洩一下。操控 RC 亡徒在設施四周繞圈競速，剛好能滿足需要。
RC：發球時刻：小心！開著遙控車直接把對手一杆進洞是最過癮的。
獲得遊戲幣及聲望值的好機會
2 月 6 日前，除了遊玩 RC 亡徒競速可得雙倍獎勵外，參加任何一場 Rockstar 特技競速也可得到雙倍遊戲幣及聲望值。

另外，若想知道駕著車來場長傳達陣是什麼模樣，就別錯過這個週末的活動！「我要回家（重混版）」的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值活動，要讓您在場上整整嗨上一整個星期。

遊玩即可獲得最高 100 萬 GTA 遊戲幣獎勵
根據與洛聖都市民的集體訴訟官司之判決結果，亞蘭．傑洛姆製片公司（就是那家轉播結合車輛火拼及浴血戰鬥血腥節目的「決戰鬥技場」電視台）依法需支付南聖安地列斯每人最高 100 萬 GTA 遊戲幣的賠償金。只要在 2 月的每個週末暢玩 GTA 線上模式，下個週末登入後，您的花園銀行帳戶裡就會多出 25 萬 GTA 遊戲幣的禮金。

整個月的時間，在「決戰鬥技場」競賽拿出最佳表現（或是在旁觀者席喝著飲料安心看人廝殺），並且參加 GTA 線上模式其他遊戲項目，包括即將推出的雙倍遊戲幣「軍火走私」販賣任務、「末日搶劫」最終階段、大受粉絲歡迎的競爭模式等項目，以及更多，就可獲得 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。未來幾週敬請密切注意更多詳情。

特定鬥技場與爭奪者升級折扣優惠
快利用以下項目的七折折扣優惠，升級鬥技場工坊或強化自己的載具：

鬥技場工坊技工：七折
鬥技場加速器升級：七折
威尼鬥技天威爭奪者升級：七折
冒險家大腳怪獸爭奪者升級：七折
高價位載具與效能改裝折扣優惠
以低至六五折的優惠價格購買一系列的高效能載具及飛行載具吧，特定改裝升級更有額外折扣優惠：

歐斯洛潮威：七折
嗨羚劍齒虎：六五折
傲弗拉獨霸者：七折
佩嘉西泰澤拉克：七折
威皮赫士勒：七折
歐斯洛放逐者：七折
九頭蛇：六五折
兀鷹直升機：六五折
獵殺者：六五折
引擎（載具及飛行載具）：七折
煞車及操控（載具及飛行載具）：七折
懸吊系統：七折

兩個人輪流刷未日打劫ACT 2尾關好過
快手嘅10分鐘拎100萬

無Friend玩，淨係自己玩獵殺專員

新手想問應唔應該買大麻工場
有夜總會

依加有$1100000

垃圾黎

咁應該買咩先賺到錢
得一個人玩

地堡賣軍火
CEO 貨倉

CEO 貨倉啫係夜總會賣嘢？

部野有咩作為

點拎岀黎 買左唔識用

係左上角物品個到call出黎

唔係
CEO 貨倉係講緊買左個office後再用office部電腦買個倉嚟for buy low sell high

想問下次前賣左game, 依家想買番 見到ps plus 有豪華線上版加大白沙 $97 係咪已經包左隻game 有故事mode 同online

唔知點解買唔到槍 改唔到車 有無人知

唔夠rank?

係
豪華pack仲平過就咁買game

宜家活動由1個星期改到2個星期更新？

駁唔到rockstar server係改唔到車同槍

其實依家已經更到冇乜野好更

更新優惠都好

傳說有末日2

聽住先
2018年更新少左就真

今年就7周年，算係咁

arena war 2就有

新車已出
賽樂斯特 異變
$512,000
美式肌肉車

小評:
直線加速快
過彎能力尚可(肌肉車通病)
肌肉車排名應該有資格頭五

今日出？

出左
貴車網見到

仲有咩特價 double錢

本周(2019 年 2 月 7 日至 13 日)重點

新車

賽樂斯特異變 - $512,000 (美式肌肉車)

任務 - 雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值
RC 亡徒競速
爭權奪位（重混版）

設施 - 雙倍收入
夜總會人氣任務
夜總會人氣收入

載具 - 購買/升級優惠
麥霸子猛騾改裝款：七折
MTL 跑德改裝款：七折
佩嘉西暴君 Mk II：七五折
貝飛特驚駭位元：六五折
貝飛特驚駭位元升級及翻修項目：七折
愛尼仕 ZR380：七五折
MTL 冥府護衛：七五折
HVY 威嚇者：六五折
B-11 突擊之力：六五折

設施 - 購買/升級優惠
夜總會及翻修項目：七折
夜總會車庫：七折
夜總會倉庫：七折
夜總會 DJ：七折

其他
登入解鎖賽樂斯特 T 恤
商業大戰 - 每成功送運一個箱子將有機會獲贈$50000 + 車廠或不夜洛聖都 DJ 稀有 T 恤
本週週末有登入另外送$25萬(第2/4周)

睇完特價 double錢可以

本身有game冇犯罪新手包
有冇辦法可以買到個豪華線上版及大白鯊卡同捆包

Ps store 買

lm

新車已出
絕緻 巴默思
596,000
美式肌肉車

拉頭加速係斜路時好快
過彎好漂

過左幾年玩返gtaonline
有冇人一齊玩 賺下錢

Now?

Tg:jason3699
加左先？

絕緻武裝坦帕 宜家仲有無用？

玩具啫, 點會冇用, 得佢支炮可以轉向邊走邊射, 打劫又用得

得車頂支炮有用？
車頭無用？

車頭有炮咩？我以為得車頂車尾, 放地雷

車頭飛彈，做任果時有

係唔記得咗, 果隻冇乜用, 唔識追, 爆自己多啲

有錢買短劍好過
街場只有我殺人冇人殺我 Los Santos我睇哂
一野殺廿幾個頭個KD Ratio升得幾快

嫁坦帕過左氣

街場一炮就收武裝坦帕皮
做任同打劫有骷髏馬同叛亂改裝款夠殺
末日搶劫要落車打多, 要用車又唔會用佢

認同，不過叛亂改裝版要有隊友先有威脅

今次減價無乜吸引

新車已出
準則 強滅捌
超級跑車
1,795,000

名字中二，個樣都好中二

可改裝部分17 ->少

小評:
過彎要收油
直線起步加速能力中游
有愛可以買

現實原型: Devel Sixteen
9000+代表可能9000匹以上馬力
但現實Devel Sixteen 只是5000+

個樣一般

未日尾關雙倍錢
發達啦

一開始，這只不過是個神話：暗網上流傳著，準則的尖端工程師正在研發品牌的首款超跑。然後這個神話成為了傳說：有幾張洩漏出來的照片相當敏感，就連持有這些照片都犯了聯邦重罪。然後這個傳說成為了傳言：有一輛極為獨特的車，而且沒人能確定那輛車是否真實存在。而今，多虧了您，那個傳言快要成為一則亂七八糟的頭條消息了。

為您介紹準則強滅捌，現已於傳奇車業推出。

雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值機會

本週有多種獲得高額報酬的方式，等著您與您的小隊挑戰。把握這一整週「決戰鬥技場系列賽」的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵，讓您的後末日載具戰爭職業生涯更上一層樓。此外，參加任一項「末日搶劫」最終階段任務，還可獲取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值報酬。

資料洩漏

趕往位於沙漠衛星中繼站底下的 IAA 基地。外國探員正發動攻擊並嘗試入侵政府伺服器，快阻止他們的行動。

伯格丹危機

對埋伏在海岸邊的外來潛水艇展開行動。一支隊伍經由氣閘登上潛艇並癱瘓潛艇，而另一支隊伍要在空中，以一輛飛行載具拖住敵方探員。

末日來臨

一座飛彈發射基地已經落入敵方的手中。突襲該座基地，解決所有敵人，阻止核彈發射然後拯救全人類。

解鎖準則 T 恤

為了紀念準則首次跨足四輪載具市場，在本週登入遊玩即可解鎖準則黑色 T 恤。

週末 GTA 遊戲幣大放送

在本週末 2 月 22 日（週五）或 2 月 24 日（週日）登入遊玩 GTA 線上模式的玩家，都有資格獲取這個月第四次（也是最後一次）的 25 萬 GTA 遊戲幣獎勵；這遊戲幣獎勵將於下週末登入時發送給您。

外加，於 2 月 15 日至 17 日遊玩 GTA 線上模式的玩家，別忘了在本週末登入，領取您的 25 萬 GTA 遊戲幣。

房地產及載具折扣優惠

善用設施及設施升級折扣優惠，自己展開盛大的「末日搶劫」任務：

設施：七折
設施翻修項目：七折
機庫：六折
此外，這些「末日搶劫」武裝載具都推出了七折優惠，以及更多：

巨象復仇者
英奔堤德路克索
巨象噴射飛行器
TM-02 短劍
歐斯洛施特龍貝格
鎮暴載具
白金漢阿庫拉
沃拉托
HVY 勃拉吉
HVY 黑神
P-996 天煞
如需進一步了解 GTA 線上模式的所有最新獎勵，請前往 Social Club 活動網頁。

20190228 - 20190307

新內容
鬥技場系列 賽車及死鬥任務 (Race and DeathMatch) 編輯器

雙倍GTA $及經驗
1. 所有聯絡人任務
2. 快速護送（重混版） (Hunting Pack (Remix))
3. 特技競速 (stunt races)
4. RC 亡徒競速
5. 組織助手人工

特殊獎勵
1. 商業大戰 有新t-shirt及2.5倍GTA $

不動產/物業特價
辦公室, CEO貨倉, 夜總會, 機庫, 地堡 : 7折

載具特價
機動作戰中心 : 7折
聖甲蟲 (Scarab) : 7折
凯旋將軍 (Imperator): 7折
布魯特斯 (Brutus): 7折

愛尼仕 輓歌RH8 [升級至仿古改裝版] (Elegy Retro Custom): 65折
佩嘉西 泰皮斯達 (Pegassi Tempesta): 65折
傲弗拉 本質XXR (Överflöd Entity XXR) : 65折

鬥技場載具咁多款，推薦邊款？
未來衝擊 大災變 夢魘 又有咩分別？

冇, 因為玩唔同鬥技場架架車都有唔同優勢
未來衝擊 大災變 夢魘 只係風格

咁車款呢？

唔知今次更新客戶任務會唔會有雙倍錢?

機庫出貨先有2X

噢...唔該C兄。

20190307 - 20190314

新內容
冇

雙倍GTA $及經驗
機庫出貨
競爭模式：囤積居奇
部份對戰任務

特殊獎勵
登入即鮮"Red R* Class of '98" & "Blue R* Class of '98" Tees.

不動產/物業特價
機庫及其翻新/升級: 5折

載具特價
B-11 突擊之力 : 6折
P-996 天煞 : 6折
RM-10 邦布須下 : 6折
九頭蛇 : 6折

R* 冇哂貨啦又

都可以出啲比較吸引嘅活動嘅姐

原來上星期online有刷錢BUG
靠萊斯特call飛機失敗回水bug每兩三秒有2000 USD
掛一晚收入仲好旖卡未日ACT2 尾關
R* fix唔到就改左萊斯特call載具免費收場

不過R* 事後全部回收刷出嚟嘅錢

為您的 Social Club 帳戶啟用兩步驟驗證能讓帳戶多一層保障，避免遭未經授權的人士存取。

啟用兩步驟驗證後，每次在新裝置上登入帳戶，都需要輸入暱稱或電子郵件、密碼，以及一組由手機、平板電腦或瀏覽器的驗證工具產生的驗證碼。只要在陌生裝置或地點登入帳戶，系統就會要求輸入新的驗證碼。

所有在 Social Club 帳戶上啟用兩步驟驗證的玩家（包括已經啟用的人），都將獲得下列獎勵：

GTA 線上模式帳戶可獲得 50 萬 GTA 遊戲幣
Red Dead 線上模式公測版帳戶可獲得 10 根金條
GTA 線上模式和 Red Dead 線上模式公測版帳戶未來皆可享有更多福利
如要在 Social Club 帳戶上啟用兩步驟驗證，請前往：

R* 出招叫人開social club 2FA

係好多人慘叫中

我去reddit睇到有啲醒目嘅會即刻會買哂飛天車
之後賣返出去

扣錢唔會扣到負數

咁有心機

掛機夜總會任務係唔係會timeout? 最近大約掛十個鐘就會彈app. 放工返嚟又要再入過...

已經好耐冇開過gta

有冇人帶我升

仲有冇人玩

想打咩

有玩，一日玩兩次夜總會出貨同運毒儲錢

其實有冇人玩gta rp?

有咩Server?

有冇人末2互刷？

有冇人一齊遊車河
唔殺人 唔撞車 安全情況下先衝燈

係咪開私人戰局先，咁玩法我驚你未開車就比人先炸車

同朋友特價買咗game 舊時玩過吓PC版

依家先得百零萬現金
冇設施冇夜總會既話係咪得番地堡狂出貨呢條路行 用嚟搵第一桶金

買設施
之後可卡末日2尾關
45分鐘100萬

係咪去到復仇者飛完 轉畫面一剎那熄game

Yes

末1 都未做
又要刷左先

末日1好快姐，2個半到3個鐘搞掂

八掛下, 特價即係幾特?
利申: 上月尾PSN買咗隻唔係一百

咪上個月
佢有幾個版 睇下送幾多game錢

我買咗最cheap版 100蚊有找 好似係

未日可以4人？好耐冇玩 之前都係係太平洋刷

我就係呢隻，送埋新手包，仲有張shark card

改架GTR都冇撚咗成球

想問點樣一齊玩架... 買左PS4無耐 隻GAME 上個月減價

有冇比多2百幾蚊加入PS plus，有就可以加朋友一齊Online玩！

2-4人都得
佢煩在要係公開戰局做前置任

比錢買啦
之前卡末2尾關好過

之後

d前置全買差唔多成6/7十萬
唔係個個有銀兩

搵好心人開一場末2尾關先都得
一場100萬

暗示下星期活動係摩托幫？

係咪要買咗辦公室先買得地堡

唔使, 有錢就得

遊玩西門的尊榮車業回收工作享雙倍獎勵

雖然西門．葉特理恩店裡牆上掛的證書錯字連篇，看起來很可疑，但是他本人可是來真的。在洛聖都，他就是美國夢依舊存在的證明。

即日起，您可以到西門的車店裡、透過您的 iFruit，或是差事選單中的任務清單接下全新的尊榮車業回收工作。

此外，由於西門以前的同夥離奇消失，本週西門願意為尊榮車業回收工作提供雙倍獎勵。

拍賣成交

西門已經收到消息，得知梅薩警方將主辦一場拍賣會，拍賣品為非法取得的車輛。這些車子已經成為搶手商品，再偷走一次還是犯罪，但應該也不會害到誰吧？幫您最喜歡的亞美尼亞汽車販子順手牽車，並領取辛苦付出之後的重賞吧。

炸毀汽車 4

洛聖都還有一家賣車的，和西門處於削價競爭、誓不兩立的狀態。但葉特理恩先生總是手握王牌：這張王牌在這個競爭對手的倉庫上班，晚上還「忘記」鎖門。前往車子停放的地點，把那些車子變成廢鐵，事成後領取大筆獎金。

一腳踩扁

花園銀行體育場外正舉行一場決戰鬥技場表演。西門要您幫他偷走那批大腳車，接著去拜訪幾個老朋友。

未來幾週請密切留意更多由葉特理恩先生提供的尊榮車業回收工作，以及獲得額外雙倍獎勵的機會。

特種貨物販賣享雙倍 GTA $

特種貨物販賣雙倍獲利，看來利用倉庫進行違法交易的 CEO 們本週將會收入大增。如果想要踏入非法特種貨物交易這一行，必須先透過朝代 8 商務仲介網網站購入辦公室，以及存放非法入手貨物用的倉庫。想了解如何讓您的 CEO 業務起步，請看這篇關於「富貴險中求」的「新聞放送」文章。

「決戰鬥技場」系列賽享雙倍 GTA $ 及 RP

整裝前往洛波塔附近，進入任何一個鬥技場系列賽光圈，即可遊玩一系列刺激的「決戰鬥技場」模式遊戲，所有模式皆可獲得雙倍遊戲幣及聲望值。

RC 亡徒競速享雙倍 GTA $ 及 RP

帶著您的小型遙控車，參加 15 場 RC 亡徒競速中的任一場，展現扭力全開的極致性能。即日起至 5 月 1 日止可享雙倍獎勵。

遊玩即可解鎖亞班尼復古 T 恤

愛好經典車的粉絲們，現在可以展現自己對經典好車的熱愛了。只要在本週任何時間內遊玩，即可解鎖亞班尼復古 T 恤。

25 萬 GTA 遊戲幣獎勵

本週只要購買摩托幫會所，48 小時內就可以聽到 25 萬 GTA 遊戲幣匯入您花園銀行帳戶的悅耳聲音。

如果您的摩托幫早就有總部了，您也不必擔心，只要在 5 月 2 日之前登入 GTA 線上模式，即可獲得遊戲幣獎勵。

「決戰鬥技場」折扣優惠

「決戰鬥技場」五輛最致命的載具推出七折優惠，外加鬥技場工坊、翻修及加購項目全面六折，讓您好好改裝您新到手的破壞兇器。

愛尼仕 ZR380：七折
HVY 聖甲蟲：七折
MTL 冥府護衛：七折
威皮凱旋將軍：七折
絕緻布魯特斯：七折
鬥技場工坊：六折
鬥技場工坊翻修及加購項目：六折
加碼競速

開著超級跑車挑戰本週精選的加碼競速，在洛聖都高速公路系統盡情燒胎，再到好麥塢賽車道恣意狂飆吧。使用遊戲中手機的「快速加入」程式，或進入軍團廣場的黃色光圈，即可加入加碼競速。先付 2 萬 GTA 遊戲幣，即可與其他七名選手角逐冠軍頭銜，抱回 10 萬 GTA 遊戲幣獎勵，第二、三名則可分別贏得 3 萬和 2 萬 GTA 遊戲幣。

4 月 25 日：「五網公園」（僅限跑車）
4 月 26 日至 30 日：「塞車的代價」（僅限超級跑車）
5 月 1 日至 2 日：「不只是競速」（僅限越野車）
最新 GTA 線上模式獎勵完整資訊，請造訪 Social Club 活動頁面。

碰碰車邊款正

買咗夜總會但手頭上只有地堡同倉庫
仲投唔投資落去買埋其他例如偽鈔同毒品好

啲戰鬥護衣會唔會加防

香港係咪冇RP啲server
見啲人開直播玩想玩下

想入手玩但冇FD單機係咪可行

呢度有gp
可以入gp 一齊玩

個group 有過千人同你一齊玩
絕對唔係想像中嘅小圈子

有百幾人長期online

屌喇星玩咗幾個月終於夠錢暴君mark2

我想問GTA 5 ONLINE 係咪要用 PS Plus先入得？
利申 新手 乜都唔識

係

依家個鯊魚卡加隻game都平過就咁買鯊魚卡，我想問可唔可以重複買？

無人會買鯊魚卡

呢度有冇人係中意特登騷擾其他玩家

大把

炸人貨同走私車輛, join人組織扮幫手出貨然後揸架車落海

賭場門口開始多人

之前我成日call的士去目的地 可以比錢skip咗段路 依家係冇咗定咩 冇得skip既

Online 無依個功能

即將進駐洛聖都：鑽石賭場度假村

塞在洛聖都高速公路的車陣裡時，您可能曾經注意過好麥塢山與塔塔維昂山的美景之間，有棟小型建築正在施工。可別因為最近褪色的「即將開張」標示被拿掉了就打退堂鼓。全南聖安地列斯最大的全新奢華綜合娛樂設施「鑽石賭場度假村」，將於今年夏天上線啦！

鑽石賭場度假村內有富麗堂皇的生活設施、專屬購物服務、頂級娛樂和頂尖的遊樂設施，包准能滿足每一位顧客。

無論您正在與好友進行一場城市夜遊，或是想享受一個人的孤獨滋味，鑽石賭場度假村來者不拒。鑽石賭場度假村提供第一流的奢華體驗，提供頂級前台服務、泊車服務、能讓您獲得好禮谷底翻身的好運轉轉樂、備有各式精選烈酒的酒吧、五花八門的精緻賭桌遊戲，以及更多豐富內容。

持續留意最新消息，我們將會更深入介紹這座即將建成於繁榮洛聖都的超大型豪華設施。敬請期待。

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

23 JUL

Link咗Twitch Prime就免費賭場套房

留意下預告內容
有21點
輪盤
老虎機
賽馬
有新載具
Gta單機npc陳先生父子會出場

包最basic間房，其他房同裝修係要另外自己俾錢加

不過都係shut up n take my money

體驗絕緻享受。「鑽石賭場度假村」將於 7 月 23 日（週二）於洛聖都市中心隆重開幕，供您歡度豪賭假期。

位於好麥塢公園車道和米羅公園大道街角的大型建築項目即將完工，並將徹底改變洛聖都的天際線。全新的鑽石賭場度假村正式開張後，所有人都可以入內參觀，或入住享受全州最豪華的居住體驗。鑽石賭場不只是可以讓您不受拘束、忘記時間的好去處，更提供高品質娛樂活動與高級住宿，以及其他各種絕無僅有的娛樂體驗，一次滿足所有慾望。

如果您不想浪費時間，歡迎直接前往賭場樓層體驗各式活動。參加「三張撲克」、「21 點」和「輪盤」等遊戲挑戰莊家。試試角子老虎機，動手贏取各式獎勵。您也可以參與「內軌」遊戲，在貴賓室裡和朋友一起觀看虛擬賽馬，一邊為馬匹的精彩表現喝采。用「好運轉轉樂」試試手氣，就有機會贏得籌碼、遊戲幣、服飾甚至載具，例如開幕當週在旋轉台上展示的全新超跑特盧菲瑟雷斯。別忘了每週回來看看當週可以贏得哪款高級載具。欲了解詳情以及相關限制，請至 Rockstar 支援。

若是想要挑戰高級度假村的時尚極限，就一定要造訪賭場商店，瀏覽經過精心設計，隨時變動的全新精選服飾和配件。

不管是想購入專屬自己的奢侈住宅，或是帶朋友來享受各式設備，鑽石賭場頂樓的空中別墅正是最頂級的奢華享受。空中別墅主套房位於天台花園旁，配有無邊際泳池，可以俯瞰美景。購買本套房的顧客可以立即獲得貴賓會籍，可任意使用貴賓休息室、高賭注上限賭桌，還可透過空中別墅的電話要求飛行載具和禮車服務等各類專屬服務。您能以數種樓層平面圖翻修套房，例如加購一個附有全天候服務造型師的私人水療設施。您也可以選擇擴建設有私人復古遊戲機台的酒吧與派對區域，舉辦瘋狂的會員派對。或是裝設家庭劇院，遊玩「蛇皇」，或觀賞《崩潰危機》和《寂寞機械人》等近代好麥塢電影。身為屋主，您可以自行挑選空中別墅的色調和花紋設計。若想在洛聖都的暴發戶之間鞏固自己的地位，不妨到賭場商店添購現代藝術作品，從精緻肖像、普普藝術，到大膽的現代雕塑，應有盡有。您也可以任意移動擺設您購買的藝術作品。

購入空中別墅主套房就代表您已經成為鑽石賭場大家庭的一分子，現在您的家族企業需要您的幫助。透過一系列的全新合作任務，協助鑽石賭場的老闆陳陶以及賭場內的員工，保護他們在賭場內的投資，別讓腐敗的德州石化業大亨得逞。首次完成每項任務即可獲得特殊獎章，完成整個故事線還可以免費獲得炙手可熱的全新載具。如果您想要另外賺取遊戲幣和籌碼，只需要撥一通電話給鑽石賭場的營運主管阿嘉莎．貝克，即可接取額外工作。

Rockstar Games Social Club x Twitch Prime 福利計畫期間，所有 GTA 線上模式的玩家只要將 Social Club 帳戶和 Twitch Prime 連結，並在 7 月 19 日午夜前領取 Twitch Prime 福利，即可免費購入「鑽石賭場度假村」的空中別墅主套房，並另外獲得 125 萬遊戲幣，且購買鯊魚現金卡時可獲得高至 15% 額外 GTA 遊戲幣。

快到 Twitch Prime 登錄，即可獲得以上好禮和其他未來福利。欲第一手獲得特別活動、獎勵和更多 GTA 線上模式內容的最新情報，請前往 Social Club 活動頁面。

起碼俾少一舊錢先

唔知賭錢每次可以落幾多注去賭
rdr2 單機賭錢個金額太細賭得唔過癮

CLS 口講賭場DLC
實際上係個中國人先係老闆
玩家只係打手
即係又係相同玩法，搶/偷野
大家唔好期望太高

賭場開未

基本上離唔開偷/搶
始終GTA 元素係咁

今日會玩

仲有冇人玩？

想知要洗幾多錢

650萬up

失望，都on9，限換5萬碼輸完唔知幾時再有得換，邊有賭場限人賭架on9到不得了

High Limit 玩廿一點五萬賭到四十六萬五 好抵玩

咪喺，想買件衫都買唔到住，更加唔好講嗰啲成幾十萬嘅擺設，限額係50,000真係屌出嚟

應該唔得

玩廿一點，5皮野一場，好過入貨出貨

卜大
送錢

有冇幫會收新手？

角子機可以贏車？

有次ON9 渣住20點，落雙賠

其實起碼都應該100萬，叫得豪賭區

賭3隻牌個款真係搵笨柒，你加注後要莊有Q以上又對贏佢先贏晒兩注錢，莊無Q以上贏1注

跑馬仔仲on9
得獨贏無位置

弱智到喊

老虎機 / 遊戲機又易中 bug

三公一派就決定左勝負

投降都跌幾千不如博下，可能莊副牌仲廢

輪盤又係講運

叫做得21 點可以玩下 （但多人會著數D )

打哂六個任 銀行直接多八十萬
BTW劇情最後個實Q被人炒咗 因為所有嘢都係我地自己做

入邊有教
好簡單

落兩注/一注
派牌，
睇牌 （去 即係加注） （唔去 即係放棄），
莊家開牌
睇下邊個大，
自動收錢
之後下一場從新再由落注開始

二十一點多野玩D

抽到兩隻一樣可以分牌
莊又會on99咁爆

成日買一萬收萬五

btw , 我覺得買埋5舊水對水副牌會靚D

今次咁正嘅，做晒任務送架九十萬嘅車，仲要防彈睇下有冇人測試佢同kuruma個防彈能力先

前日開GTA 無端端發現有得玩Online 但係我無俾錢

有冇巴打知咩事

GTA5本身就包咗online

但係我無買PS Plus喎 有買先有得玩Online架嘛

咁先吸引到人課金

有冇巴打一齊打劫？
利申：新手

荷官先係賭神

有無人一齊玩?
or 幫會

小弟新玩，第一次打online，想問下各位師兄點解我買唔到槍。。我入到槍鋪禁十字右制就企係度，無得比我瀏覽，可以點解決？
quote plz

有時係咁bug 咗
轉戰局就ok

近期既一個小型賽車playlist

想入grp但係條link private左
可以點入

又有野搵 搵完有獎勵

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

push

我一開ps4 gta online 就係咁

有啲亂

不如試吓focus 返係個mon 到

建議望返我個mon 上面既字

Btw 包紙巾唔係要嚟

重down 重開 重開ps4 更新ps4都試過

成個搶劫多bug 到仆街

但一個新嘅刷錢bug都未有

咩就係

入唔到Stand With Hong Kong幫派
有冇人知有咩條件

我都唔知啊
見佢20分鐘前都有堆人加入，但我由尋晚半夜顯示話「等待對方回應您的加入請求」等到而家

幾時會有鯊魚卡雙倍

有冇PS4 公會

新機主here
一陣買驚
求carry

入 tg 谷
好多人帶

同問

新手依加開始玩pc 會唔會追唔到

特價想買Ps4版
冇Friend 單機定online好

ps4新入手，入完完全冇方向唔知點玩
係咪有幫會之類

請問是否買佳節特惠中的「Grand Theft Auto V：豪華線上版」(HK$82.15) 已裝配到香港特別造型？

可以
不過留意你呢個係pc 電腦版

有telegram 大group，差唔多一千人同你一齊玩
不過無指定幫會

玩完單機再玩online
可以入telegram 大group搵人一齊玩，過千人隨時約戰，間唔中仲有活動一齊聚會

新手可以？

可以啊
個group 好歡迎新手，好多都係新手互相幫助

之前一直搵唔到，原來第一頁就有tg link

post 多次先
入group 記得答問題啊

過千人一齊玩

Miss左入group問題仲入唔入得返？

得
group admin 應該會pm 答唔到問題嘅人
send 返psn 同玩gta 嘅證明俾佢就得

想問新手包個偽鈔廠點拎

GTA V online PC 買邊隻好？

依加點樣賺錢最快

刷末日二，太平洋

唔明你問乜野

新搶劫都唔夠舊多？

新搶劫難度高好多
付出同收獲唔成比例

如果單人 刷ceo車 賺唔賺得多

其實都算多
前提係你之前做好準備，之後每架車都係高級車

好似10標準，10中級，頂級就唔洗理？

好似係
總之要塞爆標準同中級車，之後嗰啲就一定會出頂級車

係steam買定係其他地方買好？

PC 有冇tg group?

rockstar 好似最新出咗個專屬平台賣game
不過應該邊度平買邊個，反正內容一樣

好似其他post 有
呢邊專係ps4 嘅

請問末日二前置有冇得用bug極速做完？
同埋點樣可以互相刷錢

前置要正常咁做啊，冇bug
你係想問點樣互相刷錢？定係點樣刷錢？

互相刷錢就入telegram group，大把人陪你一齊刷

想問暴君用手掣點樣飛上天

你指暴君定係暴君mk2?

mk

R2 俾油，左蘑菇向下推

有冇psn 可加，想瞬間轉移

成日入咗中東server,又畀班on9無差別襲擊
到底係咪個個server都係咁

香港人打機真係好好笑 比人打咗一下 就message人乞道歉 到底係我有問題 定人地接受程度太低

新手上路冇隊友好撚慘，一場搶劫任要齊人開波已經要等好耐，10場有9場都有人走場唔鳩知做乜鳩嘅，好啦終於開到波啦，10場有9場都有豬隊友，成班好撚高lv但好撚廢，低lv嘅更加唔洗講

有無人可以帶下玩online mode 新手 唔知有咩玩 亂咁入場打咗幾次好似cs咁嘅槍game

想知賭場搶劫個前置保全情報點解鎖？

好似要買賭場間野

有無人有開槍問題 R2開槍 無反應
出拳同比油 都順
係開槍好似中咗BUG咁 射出嚟都係疾下疾下
改R1就完全正常

係佢官方問題定咩...我前幾年玩都無野
重裝完就咁 重裝多次都係咁
但上網睇過都有人有依個問題...無解決過

X2 要勁大力咁禁先得
我仲以為係個手制壞壞地

頂 原來真係手制問題
我拆開個手制 將L2粒膠對掉就無事喇

下 咁搞笑
但係加油 同拳頭
我玩apex都無野

夜總會係咪最好嘅被動收入

同埋地堡

想問下 犯罪組織新手包 100萬game 錢係邊度拎？
我玩兩日都無俾我

有冇人load online mode個時load勁耐，
我load左成３分鐘都未入到去

理論上係自動入落你個戶口
過多幾日都冇嘅話建議你聯絡r* support

正常狀況, tg group 好多人都遇到呢個情況
近排多咗人打機, 入game load 耐咗, 不過r* server 不嬲都廢

升左100lv冇彈獎杯出黎

你係第一個角色?